segue a aba response

{
  "current_page": 1,
  "has_next": true,
  "has_prev": false,
  "issues": [
    {
      "assignee_id": "",
      "assignee_name": "",
      "created_date": "2025-07-01T11:17:13.104-0300",
      "description": {
        "content": [
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Objetivo:",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Ampliar o uso de componentes de banners rotativos na homePage do APP e Site, tornando-os configur\u00e1veis de acordo com necessidades espec\u00edficas de exibi\u00e7\u00e3o e comportamento.",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Situa\u00e7\u00e3o atual:",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Atualmente, a plataforma utiliza um \u00fanico carrossel rotativo, que exibe banners de maneira est\u00e1tica ou com limita\u00e7\u00f5es de personaliza\u00e7\u00e3o. N\u00e3o h\u00e1 flexibilidade para configurar m\u00faltiplos carross\u00e9is, nem a possibilidade de definir comportamentos espec\u00edficos, como transi\u00e7\u00f5es autom\u00e1ticas ou ajustes na velocidade de rota\u00e7\u00e3o. Conforme imagem abaixo:",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "attrs": {
              "layout": "align-start",
              "width": 33.33
            },
            "content": [
              {
                "attrs": {
                  "alt": "image-20250509-122632.png",
                  "collection": "",
                  "height": 1002,
                  "id": "5ccd7947-5cab-4883-9f57-1b499555dbeb",
                  "type": "file",
                  "width": 1620
                },
                "type": "media"
              }
            ],
            "type": "mediaSingle"
          },
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Situa\u00e7\u00e3o futura:",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "A proposta \u00e9 permitir a utiliza\u00e7\u00e3o um",
                "type": "text"
              },
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": " ",
                "type": "text"
              },
              {
                "text": "carross\u00e9is rotativos na home, com v\u00e1rios elementos.  Como exemplo, o modelo da Torra foi utilizado, onde um carrossel exibe a faixa de benef\u00edcios com transi\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica. Uma simula\u00e7\u00e3o de cadastro foi criada, incluindo op\u00e7\u00f5es como habilitar a transi\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica e definir a velocidade da rota\u00e7\u00e3o dos banners.",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "attrs": {
              "layout": "align-start",
              "width": 16.67
            },
            "content": [
              {
                "attrs": {
                  "alt": "shared image-20250509-122352.png",
                  "collection": "",
                  "height": 3000,
                  "id": "c8d79b10-af56-4776-9cdf-3d23f1200bd6",
                  "type": "file",
                  "width": 1350
                },
                "type": "media"
              }
            ],
            "type": "mediaSingle"
          },
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "em"
                  },
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Solicita\u00e7\u00f5es ",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Configura\u00e7\u00e3o de transi\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica, permitindo que os banners avancem sozinhos.",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Controle de velocidade da rota\u00e7\u00e3o dos banners, podendo ser ajustada conforme a necessidade.",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Permitir a inser\u00e7\u00e3o de uma imagem ou que o espa\u00e7o seja totalmente configur\u00e1vel. ",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              }
            ],
            "type": "bulletList"
          }
        ],
        "type": "doc",
        "version": 1
      },
      "fix_version": "",
      "id": "30592",
      "issue_type": "Subtarefa",
      "jira_id": "30592",
      "jira_key": "PLATF-1626",
      "priority": "High",
      "project_key": "PLATF",
      "project_name": "",
      "reporter_id": "712020:fa3b91f4-e9bc-4404-b648-be9028ffe186",
      "reporter_name": "Larissa Ribeiro",
      "resolution_date": null,
      "status": "EM ABERTO",
      "summary": "[BACK] NOVOS COMPONENTES DE BANNERS ROTATIVOS",
      "updated_date": "2025-07-01T11:18:49.636-0300"
    },
    {
      "assignee_id": "",
      "assignee_name": "",
      "created_date": "2025-07-01T11:12:39.909-0300",
      "description": {
        "content": [
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Objetivo:",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "O objetivo desta tarefa \u00e9 documentar e armazenar todo o processo de desenvolvimento do Backend relacionado ao pacote IV de melhorias previstas para os banners e carross\u00e9is do site no  projeto Novo Front Site e APP.",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Ser\u00e3o listadas como subtarefas todas as atividades necess\u00e1rias para o desenvolvimento deste pacote. Com o intuito de manter o processo organizado, facilitando o acompanhamento da demanda e a realiza\u00e7\u00e3o dos testes.",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          }
        ],
        "type": "doc",
        "version": 1
      },
      "fix_version": "",
      "id": "30591",
      "issue_type": "Tarefa",
      "jira_id": "30591",
      "jira_key": "PLATF-1625",
      "priority": "Medium",
      "project_key": "PLATF",
      "project_name": "",
      "reporter_id": "712020:fa3b91f4-e9bc-4404-b648-be9028ffe186",
      "reporter_name": "Larissa Ribeiro",
      "resolution_date": null,
      "status": "EM ABERTO",
      "summary": "[BACK] PACOTE IV - BANNERS E ELEMENTOS\u200b",
      "updated_date": "2025-07-01T11:16:32.979-0300"
    },
    {
      "assignee_id": "712020:52fd7163-ca12-4826-adf1-339410a2ae7f",
      "assignee_name": "Gabriel Gomes",
      "created_date": "2025-07-01T09:29:32.568-0300",
      "description": {
        "content": [
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Objetivo:",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Avaliar  como implementar o envio de push notification com base em geolocaliza\u00e7\u00e3o no APP. ",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "em"
                  },
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "\u201cSolicita\u00e7\u00e3o de Permiss\u00e3o de Localiza\u00e7\u00e3o",
                "type": "text"
              },
              {
                "type": "hardBreak"
              },
              {
                "text": "Incluir no aplicativo a l\u00f3gica necess\u00e1ria para solicitar ao usu\u00e1rio a permiss\u00e3o para uso da localiza\u00e7\u00e3o. Essa solicita\u00e7\u00e3o precisa contemplar o n\u00edvel de precis\u00e3o necess\u00e1rio (localiza\u00e7\u00e3o em tempo real ou aproximada, conforme defini\u00e7\u00e3o do cliente).",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "em"
                  },
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Habilita\u00e7\u00e3o da Localiza\u00e7\u00e3o no App",
                "type": "text"
              },
              {
                "type": "hardBreak"
              },
              {
                "text": "Caso o app ainda n\u00e3o tenha, ser\u00e1 necess\u00e1rio implementar a funcionalidade que permita habilitar/desabilitar o acesso \u00e0 localiza\u00e7\u00e3o nas configura\u00e7\u00f5es internas, dando ao usu\u00e1rio o controle dessa permiss\u00e3o.",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "em"
                  },
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Integra\u00e7\u00e3o com o SDK de Push",
                "type": "text"
              },
              {
                "type": "hardBreak"
              },
              {
                "text": "No SDK de push notifications utilizado, ser\u00e1 preciso ativar a funcionalidade de geolocaliza\u00e7\u00e3o durante a inicializa\u00e7\u00e3o do SDK.",
                "type": "text"
              },
              {
                "type": "hardBreak"
              },
              {
                "text": "Alternativamente, podemos criar uma bridge para exportar o m\u00e9todo de ativa\u00e7\u00e3o da funcionalidade, permitindo que ela seja habilitada ou desabilitada em tempo de execu\u00e7\u00e3o, de acordo com a l\u00f3gica definida dentro do app.\u201d",
                "type": "text"
              },
              {
                "type": "hardBreak"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          }
        ],
        "type": "doc",
        "version": 1
      },
      "fix_version": "SUSTEN PROD APP",
      "id": "30590",
      "issue_type": "Tarefa",
      "jira_id": "30590",
      "jira_key": "PLATF-1624",
      "priority": "High",
      "project_key": "PLATF",
      "project_name": "",
      "reporter_id": "712020:fa3b91f4-e9bc-4404-b648-be9028ffe186",
      "reporter_name": "Larissa Ribeiro",
      "resolution_date": null,
      "status": "EM ABERTO",
      "summary": "[APP] AVALIAR O PRAZO E CUSTO PARA IMPLEMENTAR O PUSH COM GEOLOCALIZA\u00c7\u00c3O",
      "updated_date": "2025-07-01T10:14:22.065-0300"
    },
    {
      "assignee_id": "5f523b398d89e300460717ff",
      "assignee_name": "Anderson Orione Aristides",
      "created_date": "2025-06-30T12:17:39.231-0300",
      "description": {
        "content": [
          {
            "content": [
              {
                "text": "Ao tentar finalizar a compra com itens ainda no carrinho, est\u00e1 ocorrendo um erro.",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "HML05 - APP",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "attrs": {
              "layout": "align-start"
            },
            "content": [
              {
                "attrs": {
                  "alt": "MicrosoftTeams-video (11).mp4",
                  "collection": "",
                  "height": 960,
                  "id": "074440f3-1d01-4421-917e-2ba88710afcd",
                  "type": "file",
                  "width": 540
                },
                "type": "media"
              }
            ],
            "type": "mediaSingle"
          },
          {
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Curl com a chamado do paymentmodes ",
                "type": "text"
              },
              {
                "type": "hardBreak"
              },
              {
                "type": "hardBreak"
              },
              {
                "text": "curl -H \"accept:application/json, text/plain, ",
                "type": "text"
              },
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "em"
                  }
                ],
                "text": "/",
                "type": "text"
              },
              {
                "text": "\" -H \"user-agent:Marisa App/iOS/6.32.2 (796)\" -H \"authorization:Bearer 4c22482f-b4d8-4aca-8e72-e91b69b5e8df\" ",
                "type": "text"
              },
              {
                "marks": [
                  {
                    "attrs": {
                      "href": "https://hom05.marisaqa.com.br/marisaomniwebservices/v2/marisa/users/current/carts/2012385646/paymentmodes"
                    },
                    "type": "link"
                  }
                ],
                "text": "https://hom05.marisaqa.com.br/marisaomniwebservices/v2/marisa/users/",
                "type": "text"
              },
              {
                "marks": [
                  {
                    "attrs": {
                      "href": "mailto:ghml05@tuamaeaquelaursa.com"
                    },
                    "type": "link"
                  }
                ],
                "text": "ghml05@tuamaeaquelaursa.com",
                "type": "text"
              },
              {
                "marks": [
                  {
                    "attrs": {
                      "href": "https://hom05.marisaqa.com.br/marisaomniwebservices/v2/marisa/users/current/carts/2012385646/paymentmodes"
                    },
                    "type": "link"
                  }
                ],
                "text": "/carts/2012385646/paymentmodes",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "attrs": {
              "layout": "align-start"
            },
            "content": [
              {
                "attrs": {
                  "alt": "image-20250630-152628.png",
                  "collection": "",
                  "height": 374,
                  "id": "3a004fa9-2e75-4c47-8dab-e19946583396",
                  "type": "file",
                  "width": 700
                },
                "type": "media"
              }
            ],
            "type": "mediaSingle"
          },
          {
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "chamada sem erro, mas que \u00e9 feita antes, para gerar o n\u00famero do carrinho ",
                "type": "text"
              },
              {
                "type": "hardBreak"
              },
              {
                "type": "hardBreak"
              },
              {
                "text": "curl -H \"accept:application/json, text/plain, ",
                "type": "text"
              },
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "em"
                  }
                ],
                "text": "/",
                "type": "text"
              },
              {
                "text": "\" -H \"user-agent:Marisa App/iOS/6.32.2 (796)\" -H \"authorization:Bearer 4c22482f-b4d8-4aca-8e72-e91b69b5e8df\" ",
                "type": "text"
              },
              {
                "marks": [
                  {
                    "attrs": {
                      "href": "https://hom05.marisaqa.com.br/marisaomniwebservices/v2/marisa/users/current/carts/2012382602/checkout/enterstep"
                    },
                    "type": "link"
                  }
                ],
                "text": "https://hom05.marisaqa.com.br/marisaomniwebservices/v2/marisa/users/",
                "type": "text"
              },
              {
                "marks": [
                  {
                    "attrs": {
                      "href": "mailto:ghml05@tuamaeaquelaursa.com"
                    },
                    "type": "link"
                  }
                ],
                "text": "ghml05@tuamaeaquelaursa.com",
                "type": "text"
              },
              {
                "marks": [
                  {
                    "attrs": {
                      "href": "https://hom05.marisaqa.com.br/marisaomniwebservices/v2/marisa/users/current/carts/2012382602/checkout/enterstep"
                    },
                    "type": "link"
                  }
                ],
                "text": "/carts/2012382602/checkout/enterstep",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          }
        ],
        "type": "doc",
        "version": 1
      },
      "fix_version": "PACOTE 02 - CHECKOUT E SACOLA | V2.1 - SACOLA ",
      "id": "30557",
      "issue_type": "Bug",
      "jira_id": "30557",
      "jira_key": "PLATF-1623",
      "priority": "Medium",
      "project_key": "PLATF",
      "project_name": "",
      "reporter_id": "712020:e2bfd938-8bf7-4710-9fc8-dad09b7c2522",
      "reporter_name": "Thalita Neves Soares",
      "resolution_date": null,
      "status": "a fazer",
      "summary": "[APP] - Erro ao tentar finalizar compra e possuir itens no carrinho",
      "updated_date": "2025-07-01T10:54:33.478-0300"
    },
    {
      "assignee_id": "5f523b398d89e300460717ff",
      "assignee_name": "Anderson Orione Aristides",
      "created_date": "2025-06-27T15:07:41.091-0300",
      "description": {
        "content": [
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Objetivo:",
                "type": "text"
              },
              {
                "type": "hardBreak"
              },
              {
                "text": "Desenvolver um novo evento de ",
                "type": "text"
              },
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "code"
                  }
                ],
                "text": "addToCart",
                "type": "text"
              },
              {
                "text": " para enviar dados atualizados do carrinho ao Marketing Cloud, especialmente em situa\u00e7\u00f5es onde parte dos itens permanece no carrinho ap\u00f3s a conclus\u00e3o de um",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "em"
                  },
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Contexto: Carrinhos Abandonados",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Hoje os disparos de carrinho abandonado acontecem nos seguintes cen\u00e1rios:",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "attrs": {
              "level": 4
            },
            "content": [
              {
                "text": "Cen\u00e1rios Atuais:",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "heading"
          },
          {
            "attrs": {
              "order": 1
            },
            "content": [
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "marks": [
                          {
                            "type": "strong"
                          }
                        ],
                        "text": "Usu\u00e1rio adiciona 10 SKUs e compra 1:",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  },
                  {
                    "content": [
                      {
                        "content": [
                          {
                            "content": [
                              {
                                "text": "O evento de carrinho abandonado \u00e9 disparado corretamente.",
                                "type": "text"
                              }
                            ],
                            "type": "paragraph"
                          }
                        ],
                        "type": "listItem"
                      },
                      {
                        "content": [
                          {
                            "content": [
                              {
                                "marks": [
                                  {
                                    "type": "strong"
                                  }
                                ],
                                "text": "Problema:",
                                "type": "text"
                              },
                              {
                                "text": " Os 9 itens restantes permanecem no carrinho, mas n\u00e3o s\u00e3o reportados.",
                                "type": "text"
                              }
                            ],
                            "type": "paragraph"
                          }
                        ],
                        "type": "listItem"
                      }
                    ],
                    "type": "bulletList"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "marks": [
                          {
                            "type": "strong"
                          }
                        ],
                        "text": "Usu\u00e1rio adiciona itens, n\u00e3o finaliza a compra e fecha o app:",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  },
                  {
                    "content": [
                      {
                        "content": [
                          {
                            "content": [
                              {
                                "text": "Jornada de carrinho abandonado \u00e9 disparada ap\u00f3s 15 minutos de inatividade.",
                                "type": "text"
                              }
                            ],
                            "type": "paragraph"
                          }
                        ],
                        "type": "listItem"
                      }
                    ],
                    "type": "bulletList"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              }
            ],
            "type": "orderedList"
          },
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Eventos de Carrinho Abandonado Envolvem:",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Adi\u00e7\u00e3o de itens ao carrinho (",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "marks": [
                          {
                            "type": "code"
                          }
                        ],
                        "text": "addToCart",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "text": ");",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Remo\u00e7\u00e3o ou exclus\u00e3o do carrinho;",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Finaliza\u00e7\u00e3o do carrinho;",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "marks": [
                          {
                            "type": "strong"
                          }
                        ],
                        "text": "Gap: Estamos \u201cdescobertos\u201d quanto aos itens que ficaram.",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              }
            ],
            "type": "bulletList"
          },
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Situa\u00e7\u00e3o esperada:",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Quando um pedido for conclu\u00eddo ",
                "type": "text"
              },
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "e restarem itens no carrinho",
                "type": "text"
              },
              {
                "text": ", um novo evento deve ser disparado para o Marketing Cloud com o estado atualizado do carrinho, conforme o exemplo acima:",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Usu\u00e1rio adiciona 10 itens ao carrinho.",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Finaliza um pedido com apenas 1 item.",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Evento adicional deve ser disparado com os 9 itens restantes [Qual ser\u00e1 o nome do push de disparo?] ",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              }
            ],
            "type": "bulletList"
          },
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Regras da Jornada informadas na reuni\u00e3o:",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Se o usu\u00e1rio n\u00e3o concluir nenhum pedido, mant\u00e9m-se as jornadas atuais.",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Se o usu\u00e1rio concluir parte da compra, disparar evento com os itens remanescentes no carrinho",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              }
            ],
            "type": "bulletList"
          }
        ],
        "type": "doc",
        "version": 1
      },
      "fix_version": "PACOTE 02 - CHECKOUT E SACOLA | V2.1 - SACOLA ",
      "id": "30525",
      "issue_type": "Tarefa",
      "jira_id": "30525",
      "jira_key": "PLATF-1622",
      "priority": "High",
      "project_key": "PLATF",
      "project_name": "",
      "reporter_id": "712020:fa3b91f4-e9bc-4404-b648-be9028ffe186",
      "reporter_name": "Larissa Ribeiro",
      "resolution_date": null,
      "status": "EM ABERTO",
      "summary": "[PACOTE II MELHORIA SITE] Criar novo evento de disparo para addToCart ap\u00f3s fechamento do pedido",
      "updated_date": "2025-07-01T09:42:47.072-0300"
    },
    {
      "assignee_id": "712020:52fd7163-ca12-4826-adf1-339410a2ae7f",
      "assignee_name": "Gabriel Gomes",
      "created_date": "2025-06-27T15:05:10.757-0300",
      "description": {
        "content": [
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Objetivo:",
                "type": "text"
              },
              {
                "type": "hardBreak"
              },
              {
                "text": "Desenvolver um novo evento de ",
                "type": "text"
              },
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "code"
                  }
                ],
                "text": "addToCart",
                "type": "text"
              },
              {
                "text": " para enviar dados atualizados do carrinho ao Marketing Cloud, especialmente em situa\u00e7\u00f5es onde parte dos itens permanece no carrinho ap\u00f3s a conclus\u00e3o de um",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "em"
                  },
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Contexto: Carrinhos Abandonados",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Hoje os disparos de carrinho abandonado acontecem nos seguintes cen\u00e1rios:",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "attrs": {
              "level": 4
            },
            "content": [
              {
                "text": "Cen\u00e1rios Atuais:",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "heading"
          },
          {
            "attrs": {
              "order": 1
            },
            "content": [
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "marks": [
                          {
                            "type": "strong"
                          }
                        ],
                        "text": "Usu\u00e1rio adiciona 10 SKUs e compra 1:",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  },
                  {
                    "content": [
                      {
                        "content": [
                          {
                            "content": [
                              {
                                "text": "O evento de carrinho abandonado \u00e9 disparado corretamente.",
                                "type": "text"
                              }
                            ],
                            "type": "paragraph"
                          }
                        ],
                        "type": "listItem"
                      },
                      {
                        "content": [
                          {
                            "content": [
                              {
                                "marks": [
                                  {
                                    "type": "strong"
                                  }
                                ],
                                "text": "Problema:",
                                "type": "text"
                              },
                              {
                                "text": " Os 9 itens restantes permanecem no carrinho, mas n\u00e3o s\u00e3o reportados.",
                                "type": "text"
                              }
                            ],
                            "type": "paragraph"
                          }
                        ],
                        "type": "listItem"
                      }
                    ],
                    "type": "bulletList"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "marks": [
                          {
                            "type": "strong"
                          }
                        ],
                        "text": "Usu\u00e1rio adiciona itens, n\u00e3o finaliza a compra e fecha o app:",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  },
                  {
                    "content": [
                      {
                        "content": [
                          {
                            "content": [
                              {
                                "text": "Jornada de carrinho abandonado \u00e9 disparada ap\u00f3s 15 minutos de inatividade.",
                                "type": "text"
                              }
                            ],
                            "type": "paragraph"
                          }
                        ],
                        "type": "listItem"
                      }
                    ],
                    "type": "bulletList"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              }
            ],
            "type": "orderedList"
          },
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Eventos de Carrinho Abandonado Envolvem:",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Adi\u00e7\u00e3o de itens ao carrinho (",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "marks": [
                          {
                            "type": "code"
                          }
                        ],
                        "text": "addToCart",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "text": ");",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Remo\u00e7\u00e3o ou exclus\u00e3o do carrinho;",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Finaliza\u00e7\u00e3o do carrinho;",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "marks": [
                          {
                            "type": "strong"
                          }
                        ],
                        "text": "Gap: Estamos \u201cdescobertos\u201d quanto aos itens que ficaram.",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              }
            ],
            "type": "bulletList"
          },
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Situa\u00e7\u00e3o esperada:",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Quando um pedido for conclu\u00eddo ",
                "type": "text"
              },
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "e restarem itens no carrinho",
                "type": "text"
              },
              {
                "text": ", um novo evento deve ser disparado para o Marketing Cloud com o estado atualizado do carrinho, conforme o exemplo acima:",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Usu\u00e1rio adiciona 10 itens ao carrinho.",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Finaliza um pedido com apenas 1 item.",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Evento adicional deve ser disparado com os 9 itens restantes [Qual ser\u00e1 o nome do push de disparo?] ",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              }
            ],
            "type": "bulletList"
          },
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Regras da Jornada informadas na reuni\u00e3o:",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Se o usu\u00e1rio n\u00e3o concluir nenhum pedido, mant\u00e9m-se as jornadas atuais.",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Se o usu\u00e1rio concluir parte da compra, disparar evento com os itens remanescentes no carrinho.",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              }
            ],
            "type": "bulletList"
          }
        ],
        "type": "doc",
        "version": 1
      },
      "fix_version": "PACOTE 02 - CHECKOUT E SACOLA | V2.1 - SACOLA ",
      "id": "30524",
      "issue_type": "Tarefa",
      "jira_id": "30524",
      "jira_key": "PLATF-1621",
      "priority": "High",
      "project_key": "PLATF",
      "project_name": "",
      "reporter_id": "712020:fa3b91f4-e9bc-4404-b648-be9028ffe186",
      "reporter_name": "Larissa Ribeiro",
      "resolution_date": null,
      "status": "Bloq Externo",
      "summary": "[PACOTE II MELHORIA APP] Criar novo evento de disparo para addToCart ap\u00f3s fechamento do pedido ",
      "updated_date": "2025-07-01T09:42:11.687-0300"
    },
    {
      "assignee_id": "",
      "assignee_name": "",
      "created_date": "2025-06-25T17:25:07.058-0300",
      "description": {
        "content": [
          {
            "content": [
              {
                "text": "Temos alguns casos onde pedidos de devolu\u00e7\u00e3o do tipo Return_Stockout, ao integrarem no Hybris n\u00e3o est\u00e3o parando no passo waitingForCustomerDecision. O process est\u00e1 seguindo para o passo seguinte validateCustomerDecision e processa o retryNotifyRefundDecision ou Voucher, sem que o cliente tenha escolhido.",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Exemplo: Pedido stockout 3003723468.",
                "type": "text"
              },
              {
                "type": "hardBreak"
              },
              {
                "type": "hardBreak"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          }
        ],
        "type": "doc",
        "version": 1
      },
      "fix_version": "Sustenta\u00e7\u00e3o PROD ",
      "id": "30491",
      "issue_type": "Tarefa",
      "jira_id": "30491",
      "jira_key": "PLATF-1620",
      "priority": "Medium",
      "project_key": "PLATF",
      "project_name": "",
      "reporter_id": "62542d92eee0a9006ab74e29",
      "reporter_name": "Leonardo Pereira Lima",
      "resolution_date": null,
      "status": "EM ABERTO",
      "summary": "Passo escolha de reembolso em Pedidos Stockout disparando automaticamente.",
      "updated_date": "2025-06-25T17:25:07.165-0300"
    },
    {
      "assignee_id": "712020:52fd7163-ca12-4826-adf1-339410a2ae7f",
      "assignee_name": "Gabriel Gomes",
      "created_date": "2025-06-24T16:45:36.788-0300",
      "description": {
        "content": [
          {
            "attrs": {
              "layout": "align-start"
            },
            "content": [
              {
                "attrs": {
                  "alt": "image-20250624-195016.png",
                  "collection": "",
                  "height": 386,
                  "id": "d29c1daa-5d52-46d7-8c38-8a4315b5a4b0",
                  "type": "file",
                  "width": 1107
                },
                "type": "media"
              }
            ],
            "type": "mediaSingle"
          },
          {
            "attrs": {
              "layout": "align-start"
            },
            "content": [
              {
                "attrs": {
                  "alt": "image-20250624-195050.png",
                  "collection": "",
                  "height": 540,
                  "id": "9cd33cc3-11b3-4866-ad89-41a476bcf8c1",
                  "type": "file",
                  "width": 1170
                },
                "type": "media"
              }
            ],
            "type": "mediaSingle"
          }
        ],
        "type": "doc",
        "version": 1
      },
      "fix_version": "SUSTEN PROD_APP | 6.32.6",
      "id": "30463",
      "issue_type": "Tarefa",
      "jira_id": "30463",
      "jira_key": "PLATF-1619",
      "priority": "Highest",
      "project_key": "PLATF",
      "project_name": "",
      "reporter_id": "712020:fa3b91f4-e9bc-4404-b648-be9028ffe186",
      "reporter_name": "Larissa Ribeiro",
      "resolution_date": null,
      "status": "Conclu\u00eddo.",
      "summary": "[APP-PROD] Erro no carregamento da tabela de medidas iOS",
      "updated_date": "2025-07-01T10:58:35.045-0300"
    },
    {
      "assignee_id": "712020:52fd7163-ca12-4826-adf1-339410a2ae7f",
      "assignee_name": "Gabriel Gomes",
      "created_date": "2025-06-24T16:24:25.445-0300",
      "description": {
        "content": [
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Objetivo:",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Investigar a possibilidade de implementar o recurso de preenchimento autom\u00e1tico de token.",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Exemplo recebemos um e-mail/sms com token e ele \u00e9 preenchido automaticamente na verifica\u00e7\u00e3o do app sem necessidade do preenchimento do usu\u00e1rio. ",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          }
        ],
        "type": "doc",
        "version": 1
      },
      "fix_version": "",
      "id": "30462",
      "issue_type": "Tarefa",
      "jira_id": "30462",
      "jira_key": "PLATF-1618",
      "priority": "Low",
      "project_key": "PLATF",
      "project_name": "",
      "reporter_id": "712020:fa3b91f4-e9bc-4404-b648-be9028ffe186",
      "reporter_name": "Larissa Ribeiro",
      "resolution_date": null,
      "status": "EM ABERTO",
      "summary": "[APP] Investigar como implementar o recurso de preenchimento autom\u00e1tico de token",
      "updated_date": "2025-06-24T16:29:08.003-0300"
    },
    {
      "assignee_id": "712020:9fedd6b2-4ddb-477a-a3db-1024ff44fca4",
      "assignee_name": "Elen Cristina Delfina Guimar\u00e2es",
      "created_date": "2025-06-24T14:10:17.783-0300",
      "description": {
        "content": [
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Objetivo: ",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Realizar uma atualiza\u00e7\u00e3o do texto da tela de Pol\u00edtica e Privacidade. ",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Situa\u00e7\u00e3o atual:",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Link da tela: ",
                "type": "text"
              },
              {
                "marks": [
                  {
                    "attrs": {
                      "href": "https://www.marisa.com.br/institucional/politica-privacidade-geral"
                    },
                    "type": "link"
                  }
                ],
                "text": "https://www.marisa.com.br/institucional/politica-privacidade-geral",
                "type": "text"
              },
              {
                "text": " ",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Texto atual: \u201c",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "attrs": {
              "order": 1
            },
            "content": [
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "INTRODU\u00c7\u00c3O",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              }
            ],
            "type": "orderedList"
          },
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "MARISA LOJAS S.A.",
                "type": "text"
              },
              {
                "text": " (\u201cMARISA\u201d) se preocupa com os seus registros eletr\u00f4nicos e dados pessoais na utiliza\u00e7\u00e3o do site, servindo a presente Pol\u00edtica de Privacidade (\u201cPol\u00edtica\u201d) para regular, de forma simples e acess\u00edvel, nossas atividades de tratamento de dados pessoais.",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Nossa Pol\u00edtica reafirma nosso compromisso com a seguran\u00e7a, a privacidade e a transpar\u00eancia no tratamento de suas informa\u00e7\u00f5es e dados pessoais, descrevendo como os coletamos e tratamos quando o titular acessa o site, levando em considera\u00e7\u00e3o os valores e princ\u00edpios da organiza\u00e7\u00e3o.",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Caso haja alguma d\u00favida em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s suas obriga\u00e7\u00f5es, direitos e deveres em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento de dados pessoais, entre em contato com nosso Encarregado de prote\u00e7\u00e3o de dados pessoais atrav\u00e9s do e-mail ",
                "type": "text"
              },
              {
                "marks": [
                  {
                    "attrs": {
                      "href": "mailto:encarregado.dados@marisa.com.br"
                    },
                    "type": "link"
                  }
                ],
                "text": "encarregado.dados@marisa.com.br",
                "type": "text"
              },
              {
                "text": ".\u201d",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Conforme imagem abaixo:",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "attrs": {
              "layout": "align-start",
              "width": 33.33333333333333
            },
            "content": [
              {
                "attrs": {
                  "alt": "image-20250624-171351.png",
                  "collection": "",
                  "height": 959,
                  "id": "0d37bf6b-38ac-4138-961d-999897aa35f0",
                  "type": "file",
                  "width": 1820
                },
                "type": "media"
              }
            ],
            "type": "mediaSingle"
          },
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Situa\u00e7\u00e3o esperada:",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Atualizar o texto para: \u201c",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "attrs": {
              "order": 1
            },
            "content": [
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "INTRODU\u00c7\u00c3O",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              }
            ],
            "type": "orderedList"
          },
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "MARISA LOJAS S.A.",
                "type": "text"
              },
              {
                "text": "\u00a0(\u201cMARISA\u201d), situada na: R. James Holland, 422 - Barra Funda, S\u00e3o Paulo - SP, 01138-000. Se preocupa com os seus registros eletr\u00f4nicos e dados pessoais na utiliza\u00e7\u00e3o do site, servindo a presente Pol\u00edtica de\u00a0Privacidade\u00a0(\u201cPol\u00edtica\u201d) para regular, de forma simples e acess\u00edvel, nossas atividades de tratamento de dados pessoais.\u200b",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Nossa Pol\u00edtica reafirma nosso compromisso com a seguran\u00e7a, a privacidade e a transpar\u00eancia no tratamento de suas informa\u00e7\u00f5es e dados pessoais, descrevendo como os coletamos e tratamos quando o titular acessa o site, levando em considera\u00e7\u00e3o os valores e princ\u00edpios da organiza\u00e7\u00e3o.",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Caso haja alguma d\u00favida em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s suas obriga\u00e7\u00f5es, direitos e deveres em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento de dados pessoais, entre em contato com nosso Encarregado de prote\u00e7\u00e3o de dados pessoais atrav\u00e9s do e-mail ",
                "type": "text"
              },
              {
                "marks": [
                  {
                    "attrs": {
                      "href": "mailto:encarregado.dados@marisa.com.br"
                    },
                    "type": "link"
                  }
                ],
                "text": "encarregado.dados@marisa.com.br",
                "type": "text"
              },
              {
                "text": ".\u201d",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          }
        ],
        "type": "doc",
        "version": 1
      },
      "fix_version": "Demandas de LGPD",
      "id": "30461",
      "issue_type": "Tarefa",
      "jira_id": "30461",
      "jira_key": "PLATF-1617",
      "priority": "Highest",
      "project_key": "PLATF",
      "project_name": "",
      "reporter_id": "712020:fa3b91f4-e9bc-4404-b648-be9028ffe186",
      "reporter_name": "Larissa Ribeiro",
      "resolution_date": null,
      "status": "Conclu\u00eddo.",
      "summary": "[SITE-PROD] Atualiza\u00e7\u00e3o do texto de introdu\u00e7\u00e3o - Tela Pol\u00edtica de Privacidade",
      "updated_date": "2025-06-26T10:26:55.456-0300"
    },
    {
      "assignee_id": "712020:52fd7163-ca12-4826-adf1-339410a2ae7f",
      "assignee_name": "Gabriel Gomes",
      "created_date": "2025-06-24T14:10:07.770-0300",
      "description": {
        "content": [
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Objetivo: ",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Realizar uma atualiza\u00e7\u00e3o do texto da tela de Pol\u00edtica e Privacidade. ",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Situa\u00e7\u00e3o atual:",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Texto atual: \u201c",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "attrs": {
              "order": 1
            },
            "content": [
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "INTRODU\u00c7\u00c3O",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              }
            ],
            "type": "orderedList"
          },
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "MARISA LOJAS S.A.",
                "type": "text"
              },
              {
                "text": " (\u201cMARISA\u201d) se preocupa com os seus registros eletr\u00f4nicos e dados pessoais na utiliza\u00e7\u00e3o do site, servindo a presente Pol\u00edtica de Privacidade (\u201cPol\u00edtica\u201d) para regular, de forma simples e acess\u00edvel, nossas atividades de tratamento de dados pessoais.",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Nossa Pol\u00edtica reafirma nosso compromisso com a seguran\u00e7a, a privacidade e a transpar\u00eancia no tratamento de suas informa\u00e7\u00f5es e dados pessoais, descrevendo como os coletamos e tratamos quando o titular acessa o site, levando em considera\u00e7\u00e3o os valores e princ\u00edpios da organiza\u00e7\u00e3o.",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Caso haja alguma d\u00favida em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s suas obriga\u00e7\u00f5es, direitos e deveres em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento de dados pessoais, entre em contato com nosso Encarregado de prote\u00e7\u00e3o de dados pessoais atrav\u00e9s do e-mail ",
                "type": "text"
              },
              {
                "marks": [
                  {
                    "attrs": {
                      "href": "mailto:encarregado.dados@marisa.com.br"
                    },
                    "type": "link"
                  }
                ],
                "text": "encarregado.dados@marisa.com.br",
                "type": "text"
              },
              {
                "text": ".\u201d",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Conforme imagem abaixo:",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "attrs": {
              "layout": "align-start",
              "width": 16.666666666666664
            },
            "content": [
              {
                "attrs": {
                  "alt": "shared image (1)-20250624-171650.png",
                  "collection": "",
                  "height": 3200,
                  "id": "54e7e58c-069c-4f23-870f-3f45e20521e5",
                  "type": "file",
                  "width": 1440
                },
                "type": "media"
              }
            ],
            "type": "mediaSingle"
          },
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Situa\u00e7\u00e3o esperada:",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Atualizar o texto para: \u201c",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "attrs": {
              "order": 1
            },
            "content": [
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "INTRODU\u00c7\u00c3O",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              }
            ],
            "type": "orderedList"
          },
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "MARISA LOJAS S.A.",
                "type": "text"
              },
              {
                "text": "\u00a0(\u201cMARISA\u201d), situada na: R. James Holland, 422 - Barra Funda, S\u00e3o Paulo - SP, 01138-000. Se preocupa com os seus registros eletr\u00f4nicos e dados pessoais na utiliza\u00e7\u00e3o do site, servindo a presente Pol\u00edtica de\u00a0Privacidade\u00a0(\u201cPol\u00edtica\u201d) para regular, de forma simples e acess\u00edvel, nossas atividades de tratamento de dados pessoais.\u200b",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Nossa Pol\u00edtica reafirma nosso compromisso com a seguran\u00e7a, a privacidade e a transpar\u00eancia no tratamento de suas informa\u00e7\u00f5es e dados pessoais, descrevendo como os coletamos e tratamos quando o titular acessa o site, levando em considera\u00e7\u00e3o os valores e princ\u00edpios da organiza\u00e7\u00e3o.",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Caso haja alguma d\u00favida em rela\u00e7\u00e3o \u00e0s suas obriga\u00e7\u00f5es, direitos e deveres em rela\u00e7\u00e3o ao tratamento de dados pessoais, entre em contato com nosso Encarregado de prote\u00e7\u00e3o de dados pessoais atrav\u00e9s do e-mail ",
                "type": "text"
              },
              {
                "marks": [
                  {
                    "attrs": {
                      "href": "mailto:encarregado.dados@marisa.com.br"
                    },
                    "type": "link"
                  }
                ],
                "text": "encarregado.dados@marisa.com.br",
                "type": "text"
              },
              {
                "text": ".\u201d",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          }
        ],
        "type": "doc",
        "version": 1
      },
      "fix_version": "SUSTEN PROD_APP | 6.32.6",
      "id": "30460",
      "issue_type": "Tarefa",
      "jira_id": "30460",
      "jira_key": "PLATF-1616",
      "priority": "Highest",
      "project_key": "PLATF",
      "project_name": "",
      "reporter_id": "712020:fa3b91f4-e9bc-4404-b648-be9028ffe186",
      "reporter_name": "Larissa Ribeiro",
      "resolution_date": null,
      "status": "Conclu\u00eddo.",
      "summary": "[APP-PROD] Atualiza\u00e7\u00e3o do texto de introdu\u00e7\u00e3o - Tela Pol\u00edtica de Privacidade",
      "updated_date": "2025-06-30T17:06:17.939-0300"
    },
    {
      "assignee_id": "712020:9fedd6b2-4ddb-477a-a3db-1024ff44fca4",
      "assignee_name": "Elen Cristina Delfina Guimar\u00e2es",
      "created_date": "2025-06-24T08:28:40.917-0300",
      "description": {
        "content": [
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Objetivo: ",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Realizar uma atualiza\u00e7\u00e3o na frase de termos e condi\u00e7\u00f5es do APP e Site na tela de cadastro de novos usu\u00e1rios.",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Situa\u00e7\u00e3o atual:",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Frase atual: \u201cLi, compreendi e concordo com as ",
                "type": "text"
              },
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "underline"
                  }
                ],
                "text": "Condi\u00e7\u00f5es Gerais",
                "type": "text"
              },
              {
                "text": ", inclusive com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de dados pessoais, finalidades e hip\u00f3teses de tratamento de dados.\u201d",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "attrs": {
              "layout": "align-start",
              "width": 41.66666666666667
            },
            "content": [
              {
                "attrs": {
                  "alt": "image-20250624-113531.png",
                  "collection": "",
                  "height": 951,
                  "id": "a6ed99c4-ee60-4003-93b0-7473965d0cf6",
                  "type": "file",
                  "width": 1812
                },
                "type": "media"
              }
            ],
            "type": "mediaSingle"
          },
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Situa\u00e7\u00e3o esperada:",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Alterar a frase para: \u201cLi, compreendi e concordo com as ",
                "type": "text"
              },
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  },
                  {
                    "type": "underline"
                  }
                ],
                "text": "condi\u00e7\u00f5es gerais",
                "type": "text"
              },
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": ",",
                "type": "text"
              },
              {
                "text": " inclusive quanto \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de dados pessoais, suas finalidades e hip\u00f3teses de tratamento de acordo com a nossa\u00a0",
                "type": "text"
              },
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  },
                  {
                    "type": "underline"
                  }
                ],
                "text": "politica de\u00a0privacidade",
                "type": "text"
              },
              {
                "text": ". Autorizo tamb\u00e9m o recebimento de e-mails promocionais da Marisa.\u200b\u201c",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "As frases \u201ccondi\u00e7\u00f5es gerais\u201c e \u201cpolitica de\u00a0privacidade\u201d devem estar em rosa com hiperlink das politicas de privacidade,",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Link: ",
                "type": "text"
              },
              {
                "attrs": {
                  "url": "https://www.marisa.com.br/institucional/politica-privacidade-geral"
                },
                "type": "inlineCard"
              },
              {
                "text": " ",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          }
        ],
        "type": "doc",
        "version": 1
      },
      "fix_version": "Demandas de LGPD",
      "id": "30459",
      "issue_type": "Tarefa",
      "jira_id": "30459",
      "jira_key": "PLATF-1615",
      "priority": "Highest",
      "project_key": "PLATF",
      "project_name": "",
      "reporter_id": "712020:fa3b91f4-e9bc-4404-b648-be9028ffe186",
      "reporter_name": "Larissa Ribeiro",
      "resolution_date": null,
      "status": "Conclu\u00eddo.",
      "summary": "[SITE-PROD] Atualiza\u00e7\u00e3o da frase de termos e condi\u00e7\u00f5es, tela de cadastro de novos usu\u00e1rios",
      "updated_date": "2025-06-27T11:45:12.342-0300"
    },
    {
      "assignee_id": "712020:52fd7163-ca12-4826-adf1-339410a2ae7f",
      "assignee_name": "Gabriel Gomes",
      "created_date": "2025-06-24T08:28:05.481-0300",
      "description": {
        "content": [
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Objetivo: ",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Realizar uma atualiza\u00e7\u00e3o na frase de termos e condi\u00e7\u00f5es do APP e Site na tela de cadastro de novos usu\u00e1rios.",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Situa\u00e7\u00e3o atual:",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Frase atual: \u201cLi, compreendi e concordo com as ",
                "type": "text"
              },
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "underline"
                  }
                ],
                "text": "Condi\u00e7\u00f5es Gerais",
                "type": "text"
              },
              {
                "text": ", inclusive com rela\u00e7\u00e3o \u00e0 prote\u00e7\u00e3o de dados pessoais, finalidades e hip\u00f3teses de tratamento de dados.\u201d",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "attrs": {
              "layout": "align-start",
              "width": 16.666666666666664
            },
            "content": [
              {
                "attrs": {
                  "alt": "shared image-20250624-113852.png",
                  "collection": "",
                  "height": 3200,
                  "id": "2f71ce49-e6d5-4743-bc2b-9c8207c22749",
                  "type": "file",
                  "width": 1440
                },
                "type": "media"
              }
            ],
            "type": "mediaSingle"
          },
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Situa\u00e7\u00e3o esperada:",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Alterar a frase para: \u201cLi, compreendi e concordo com as ",
                "type": "text"
              },
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "condi\u00e7\u00f5es gerais",
                "type": "text"
              },
              {
                "text": ", inclusive quanto \u00e0 ",
                "type": "text"
              },
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "prote\u00e7\u00e3o de dados pessoais",
                "type": "text"
              },
              {
                "text": ", ",
                "type": "text"
              },
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "suas finalidades ",
                "type": "text"
              },
              {
                "text": "e ",
                "type": "text"
              },
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "hip\u00f3teses de tratamento",
                "type": "text"
              },
              {
                "text": " de acordo com a nossa",
                "type": "text"
              },
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "\u00a0politica de\u00a0privacidad",
                "type": "text"
              },
              {
                "text": "e. Autorizo tamb\u00e9m o recebimento de e-mails promocionais da Marisa.\u201c",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "a frase \u201cpolitica de\u00a0privacidade\u201d deve estar em rosa com hiperlink das politicas de privacidade, conforme imagem abaixo:",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Link: ",
                "type": "text"
              },
              {
                "marks": [
                  {
                    "attrs": {
                      "href": "https://www.marisa.com.br/institucional/politica-privacidade-geral"
                    },
                    "type": "link"
                  }
                ],
                "text": "https://www.marisa.com.br/institucional/politica-privacidade-geral",
                "type": "text"
              },
              {
                "text": " \u200b",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          }
        ],
        "type": "doc",
        "version": 1
      },
      "fix_version": "SUSTEN PROD_APP | 6.32.6",
      "id": "30458",
      "issue_type": "Tarefa",
      "jira_id": "30458",
      "jira_key": "PLATF-1614",
      "priority": "Highest",
      "project_key": "PLATF",
      "project_name": "",
      "reporter_id": "712020:fa3b91f4-e9bc-4404-b648-be9028ffe186",
      "reporter_name": "Larissa Ribeiro",
      "resolution_date": null,
      "status": "Conclu\u00eddo.",
      "summary": "[APP-PROD] Atualiza\u00e7\u00e3o da frase de termos e condi\u00e7\u00f5es, tela de cadastro de novos usu\u00e1rios",
      "updated_date": "2025-06-30T17:06:09.041-0300"
    },
    {
      "assignee_id": "712020:52fd7163-ca12-4826-adf1-339410a2ae7f",
      "assignee_name": "Gabriel Gomes",
      "created_date": "2025-06-18T17:29:29.587-0300",
      "description": null,
      "fix_version": "SUSTEN32",
      "id": "30429",
      "issue_type": "Tarefa",
      "jira_id": "30429",
      "jira_key": "PLATF-1613",
      "priority": "High",
      "project_key": "PLATF",
      "project_name": "",
      "reporter_id": "712020:fa3b91f4-e9bc-4404-b648-be9028ffe186",
      "reporter_name": "Larissa Ribeiro",
      "resolution_date": null,
      "status": "Conclu\u00eddo.",
      "summary": "[FRONT-APP] Ocultar a op\u00e7\u00e3o de \"Receber em Casa\" no checkout para PICKUP",
      "updated_date": "2025-06-23T08:53:17.283-0300"
    },
    {
      "assignee_id": "5f523b398d89e300460717ff",
      "assignee_name": "Anderson Orione Aristides",
      "created_date": "2025-06-18T17:26:35.826-0300",
      "description": {
        "content": [
          {
            "content": [
              {
                "attrs": {
                  "accessLevel": "",
                  "id": "62791f1d23d61e006fc3e15b",
                  "localId": "f23c2c55-8473-4928-9732-113bf2ef0ce6",
                  "text": "@Joyce Aguiar Miranda"
                },
                "type": "mention"
              },
              {
                "text": "  Me ajuda como print???",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          }
        ],
        "type": "doc",
        "version": 1
      },
      "fix_version": "SUSTEN32",
      "id": "30428",
      "issue_type": "Tarefa",
      "jira_id": "30428",
      "jira_key": "PLATF-1612",
      "priority": "High",
      "project_key": "PLATF",
      "project_name": "",
      "reporter_id": "712020:fa3b91f4-e9bc-4404-b648-be9028ffe186",
      "reporter_name": "Larissa Ribeiro",
      "resolution_date": null,
      "status": "Conclu\u00eddo.",
      "summary": "[FRONT-SITE] Ocultar a op\u00e7\u00e3o de \"Receber em Casa\" no checkout para PICKUP",
      "updated_date": "2025-06-24T10:14:59.856-0300"
    },
    {
      "assignee_id": "712020:9fedd6b2-4ddb-477a-a3db-1024ff44fca4",
      "assignee_name": "Elen Cristina Delfina Guimar\u00e2es",
      "created_date": "2025-06-18T16:57:09.337-0300",
      "description": {
        "content": [
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Objetivo:",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Envia para a API do app o retorno do campo ",
                "type": "text"
              },
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "code"
                  }
                ],
                "text": "codPromocional",
                "type": "text"
              },
              {
                "text": ".",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "API: ",
                "type": "text"
              },
              {
                "marks": [
                  {
                    "attrs": {
                      "href": "https://hom05.marisaqa.com.br/marisaomniwebservices/v2/marisa/users/current/carts/2011898346/payment-v3"
                    },
                    "type": "link"
                  }
                ],
                "text": "https://hom05.marisaqa.com.br/marisaomniwebservices/v2/marisa/users/current/carts/2011898346/payment-v3",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          }
        ],
        "type": "doc",
        "version": 1
      },
      "fix_version": "Parcelamento Promocional - Credsystem",
      "id": "30427",
      "issue_type": "Tarefa",
      "jira_id": "30427",
      "jira_key": "PLATF-1611",
      "priority": "Medium",
      "project_key": "PLATF",
      "project_name": "",
      "reporter_id": "712020:fa3b91f4-e9bc-4404-b648-be9028ffe186",
      "reporter_name": "Larissa Ribeiro",
      "resolution_date": null,
      "status": "a fazer",
      "summary": "[BACK APP] DEVOLVER O PARCELAMENTO PARA A API ",
      "updated_date": "2025-06-27T14:15:48.209-0300"
    },
    {
      "assignee_id": "712020:52fd7163-ca12-4826-adf1-339410a2ae7f",
      "assignee_name": "Gabriel Gomes",
      "created_date": "2025-06-18T14:10:14.190-0300",
      "description": {
        "content": [
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Objetivo",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Investigar e corrigir a valida\u00e7\u00e3o no front-end que est\u00e1 impedindo a corre\u00e7\u00e3o feita por Aristides.",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Contexto:",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Mesmo ap\u00f3s a corre\u00e7\u00e3o realizada no back-end detalhada na task ",
                "type": "text"
              },
              {
                "attrs": {
                  "url": "https://lojasmarisa.atlassian.net/browse/PLATF-1598"
                },
                "type": "inlineCard"
              },
              {
                "text": "  a cota\u00e7\u00e3o de frete para um carrinho com as mesmas caracter\u00edsticas do cen\u00e1rio do bug original continua sendo barrada no front.",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Isso indica que alguma valida\u00e7\u00e3o no front-end ainda est\u00e1 ativa ou inconsistente, impedindo o comportamento esperado. ",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "em"
                  },
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Carinho criado",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Foi criado um novo carrinho em ambiente ",
                "type": "text"
              },
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "em"
                  }
                ],
                "text": "HML3",
                "type": "text"
              },
              {
                "text": " com o usu\u00e1rio ",
                "type": "text"
              },
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "em"
                  }
                ],
                "text": "CPF: 410.333.928-47",
                "type": "text"
              },
              {
                "text": ", onde o erro persiste mesmo ap\u00f3s o fix no back.",
                "type": "text"
              },
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "em"
                  },
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": " ",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "attrs": {
              "layout": "align-start",
              "width": 25
            },
            "content": [
              {
                "attrs": {
                  "alt": "Image-20250618-170817.jpg",
                  "collection": "",
                  "height": 3824,
                  "id": "cbc69293-4842-4997-a080-1983672472dd",
                  "type": "file",
                  "width": 1760
                },
                "type": "media"
              }
            ],
            "type": "mediaSingle"
          },
          {
            "content": [
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "marks": [
                          {
                            "type": "em"
                          }
                        ],
                        "text": "SKU:",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "text": " 10021825934",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "marks": [
                          {
                            "type": "em"
                          }
                        ],
                        "text": "Produto:",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "text": " Suti\u00e3 Redutor Listrado DelRio",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "marks": [
                          {
                            "type": "em"
                          }
                        ],
                        "text": "Quantidade:",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "text": " 2",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              }
            ],
            "type": "bulletList"
          },
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "em"
                  },
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Payload da cota\u00e7\u00e3o de frete ",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "{\"destinationZipcode\":\"01138000\",\"clientId\":\"marisa\",\"channelId\":\"site\",\"groups\":{\"1405753598\":{\"items\":{\"10021825934\":{\"sku\":\"10021825934\",\"quantity\":2,\"price\":39.99,\"weight\":82,\"height\":1,\"width\":1,\"length\":1}}}}}",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "-",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "{\"quoteId\":\"c6a09614-b977-4289-b707-5dcb8dfc2169\",\"groups\":{\"1405753598\":{\"pickup\":{\"0550\":{\"allowPrePaidPickup\":true,\"allowReservation\":false,\"method\":\"PICKUP\",\"price\":0.0,\"time\":0,\"fulfillments\":{\"F1\":{\"id\":\"F1\",\"locationId\":\"0550\",\"type\":\"PICKUP\",\"freightCosts\":{\"handlingPrice\":0.0,\"totalPrice\":0.0,\"handlingTime\":0,\"totalTime\":0,\"transferPrice\":0.0,\"stockArrivalTime\":0,\"deliveryEstimatedDate\":\"2025-06-17 21:00:00\"},\"items\":{\"10021825934\":{\"sku\":\"10021825934\",\"quantity\":2}},\"stockTypes\":{\"10021825934\":{\"PHYSICAL\":2}}}},\"utilDays\":0}},\"shipment\":{}}}}",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          }
        ],
        "type": "doc",
        "version": 1
      },
      "fix_version": "SUSTEN32",
      "id": "30426",
      "issue_type": "Bug",
      "jira_id": "30426",
      "jira_key": "PLATF-1610",
      "priority": "High",
      "project_key": "PLATF",
      "project_name": "",
      "reporter_id": "712020:fa3b91f4-e9bc-4404-b648-be9028ffe186",
      "reporter_name": "Larissa Ribeiro",
      "resolution_date": null,
      "status": "Conclu\u00eddo.",
      "summary": "[FRONT APP] Investigar valida\u00e7\u00e3o que impede corre\u00e7\u00e3o na cota\u00e7\u00e3o de frete do carrinho",
      "updated_date": "2025-06-23T08:52:44.939-0300"
    },
    {
      "assignee_id": "712020:52fd7163-ca12-4826-adf1-339410a2ae7f",
      "assignee_name": "Gabriel Gomes",
      "created_date": "2025-06-18T13:54:45.059-0300",
      "description": null,
      "fix_version": "SUSTEN PROD_APP | HUB MARISA SERVI\u00c7OS ",
      "id": "30425",
      "issue_type": "Bug",
      "jira_id": "30425",
      "jira_key": "PLATF-1609",
      "priority": "Highest",
      "project_key": "PLATF",
      "project_name": "",
      "reporter_id": "712020:fa3b91f4-e9bc-4404-b648-be9028ffe186",
      "reporter_name": "Larissa Ribeiro",
      "resolution_date": null,
      "status": "Conclu\u00eddo.",
      "summary": "[APP-PROD] CAMPANHA AGENDADA N\u00c3O VIROU 00HR E IMAGENS N\u00c3O FICAM VIS\u00cdVEIS",
      "updated_date": "2025-06-24T14:42:39.072-0300"
    },
    {
      "assignee_id": "712020:52fd7163-ca12-4826-adf1-339410a2ae7f",
      "assignee_name": "Gabriel Gomes",
      "created_date": "2025-06-17T09:56:37.567-0300",
      "description": {
        "content": [
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Objetivo",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Verificar e corrigir o erro ao realizar o upload de arquivos com extens\u00e3o .png no Hub da Marisa. ",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "attrs": {
              "layout": "align-start"
            },
            "content": [
              {
                "attrs": {
                  "alt": "imagem-20250617-125910.png",
                  "collection": "",
                  "height": 1125,
                  "id": "f12a849f-95af-4f3c-a473-98ff5d58ca5f",
                  "type": "file",
                  "width": 1088
                },
                "type": "media"
              }
            ],
            "type": "mediaSingle"
          },
          {
            "attrs": {
              "layout": "align-start"
            },
            "content": [
              {
                "attrs": {
                  "alt": "imagem (2)-20250617-125923.png",
                  "collection": "",
                  "height": 961,
                  "id": "c21467ac-ee48-4666-861b-268808101c8e",
                  "type": "file",
                  "width": 1371
                },
                "type": "media"
              }
            ],
            "type": "mediaSingle"
          },
          {
            "attrs": {
              "layout": "align-start"
            },
            "content": [
              {
                "attrs": {
                  "alt": "imagem (1)-20250617-125919.png",
                  "collection": "",
                  "height": 1184,
                  "id": "b14ed202-6dfd-4280-b62e-790521293709",
                  "type": "file",
                  "width": 1976
                },
                "type": "media"
              }
            ],
            "type": "mediaSingle"
          }
        ],
        "type": "doc",
        "version": 1
      },
      "fix_version": "SUSTEN PROD_APP | HUB MARISA SERVI\u00c7OS ",
      "id": "30392",
      "issue_type": "Bug",
      "jira_id": "30392",
      "jira_key": "PLATF-1608",
      "priority": "Highest",
      "project_key": "PLATF",
      "project_name": "",
      "reporter_id": "712020:fa3b91f4-e9bc-4404-b648-be9028ffe186",
      "reporter_name": "Larissa Ribeiro",
      "resolution_date": null,
      "status": "Conclu\u00eddo.",
      "summary": "[HUB MARISA] ERRO AO REALIZAR O UPLOAD DAS IMAGENS",
      "updated_date": "2025-06-24T16:43:41.306-0300"
    },
    {
      "assignee_id": "5f523b398d89e300460717ff",
      "assignee_name": "Anderson Orione Aristides",
      "created_date": "2025-06-16T19:02:00.387-0300",
      "description": {
        "content": [
          {
            "content": [
              {
                "text": "Ao gravar dados de transa\u00e7\u00e3o PIX pela Koin, a estrat\u00e9gia ",
                "type": "text"
              },
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "code"
                  }
                ],
                "text": "DefaultMarisaPixPaymentCaptureStrategy",
                "type": "text"
              },
              {
                "text": " lan\u00e7a a exce\u00e7\u00e3o: \u201cError on create payment transaction for order \u2026\u201d. O processo do pedido (",
                "type": "text"
              },
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "code"
                  }
                ],
                "text": "omniTakePayment",
                "type": "text"
              },
              {
                "text": ") \u00e9 reprocessado diversas vezes, fazendo com que o pedido fique travado no status ",
                "type": "text"
              },
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "WAITING_PIX",
                "type": "text"
              },
              {
                "text": ".",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "O pedido, ent\u00e3o, permanece travado no \u00faltimo status recebido da Koin, que \u00e9 ",
                "type": "text"
              },
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Published",
                "type": "text"
              },
              {
                "text": ". Como o status ",
                "type": "text"
              },
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Published",
                "type": "text"
              },
              {
                "text": " n\u00e3o \u00e9 contemplado pela job de cancelamento, os pedidos que j\u00e1 foram cancelados na Koin n\u00e3o s\u00e3o cancelados no Hybris.",
                "type": "text"
              },
              {
                "type": "hardBreak"
              },
              {
                "type": "hardBreak"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "attrs": {
              "language": "json"
            },
            "content": [
              {
                "text": "INFO  2025\u201106\u201116 18:05:09,264  DefaultMarisaKoinPaymentPixService  Koin status PIX Response: {\"error\":false,\"status\":{\"type\":\"Cancelled\",\"date\":\"2025\u201106\u201116T19:02:05.000Z\"}, ... \"order_id\":\"cdb5adc0\u2011f5ce\u20114d17\u2011b6fd\u20114824181732a8\" ...}\nERROR 2025\u201106\u201116 18:05:09,265  DefaultMarisaPixPaymentCaptureStrategy  Error on create payment transaction for order: 2997802596 / koinReferenceId: 9044d008\u2011127b\u201143ab\u2011a89c\u2011c542372ffedd",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "codeBlock"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "No Back, notamos que tivemos os responses da KOIN , onde  temos JSON  do response que indica ",
                "type": "text"
              },
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "code"
                  }
                ],
                "text": "status.type = \"Published\"",
                "type": "text"
              },
              {
                "text": ", por\u00e9m minutos depois o gateway devolve ",
                "type": "text"
              },
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "code"
                  }
                ],
                "text": "Cancelled",
                "type": "text"
              },
              {
                "text": ".",
                "type": "text"
              },
              {
                "type": "hardBreak"
              },
              {
                "type": "hardBreak"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "attrs": {
              "level": 2
            },
            "content": [
              {
                "text": "Passos para reproduzir",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "heading"
          },
          {
            "attrs": {
              "order": 1
            },
            "content": [
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Efetuar pedido em produ\u00e7\u00e3o utilizando pagamento ",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "marks": [
                          {
                            "type": "strong"
                          }
                        ],
                        "text": "PIX .",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Confirmar no log inicial que ",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "marks": [
                          {
                            "type": "code"
                          }
                        ],
                        "text": "KoinPaymentRequest",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "text": " \u00e9 criado e status retorna \u201cPublished\u201d. Pode verificar nos objects comunications do Hybris tamb\u00e9m",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Aguardar mudan\u00e7a de status de \u201cPublished\u201d para \u201cCancelled\u201d (pelo painela da Koin ou expira\u00e7\u00e3o do QR\u2011Code).",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Verificar que a a\u00e7\u00e3o ",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "marks": [
                          {
                            "type": "code"
                          }
                        ],
                        "text": "omniTakePayment",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "text": " dispara e falha na cria\u00e7\u00e3o da ",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "marks": [
                          {
                            "type": "code"
                          }
                        ],
                        "text": "PaymentTransaction",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "text": ".",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Pedido permanece em ",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "marks": [
                          {
                            "type": "code"
                          }
                        ],
                        "text": "ON_HOLD",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "text": " / WAITING_PAYMENT_NOTIFICATION sem avan\u00e7ar ou ser cancelado.",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              }
            ],
            "type": "orderedList"
          },
          {
            "attrs": {
              "level": 2
            },
            "content": [
              {
                "text": "Resultado esperado",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "heading"
          },
          {
            "content": [
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Quando a Koin retornar ",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "marks": [
                          {
                            "type": "code"
                          }
                        ],
                        "text": "Cancelled",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "text": ", o Hybris deve:",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  },
                  {
                    "content": [
                      {
                        "content": [
                          {
                            "content": [
                              {
                                "text": "Registrar a ",
                                "type": "text"
                              },
                              {
                                "marks": [
                                  {
                                    "type": "code"
                                  }
                                ],
                                "text": "PaymentTransaction",
                                "type": "text"
                              },
                              {
                                "text": " com status ",
                                "type": "text"
                              },
                              {
                                "marks": [
                                  {
                                    "type": "strong"
                                  }
                                ],
                                "text": "CANCELLED",
                                "type": "text"
                              },
                              {
                                "text": " no Hybris.",
                                "type": "text"
                              }
                            ],
                            "type": "paragraph"
                          }
                        ],
                        "type": "listItem"
                      },
                      {
                        "content": [
                          {
                            "content": [
                              {
                                "text": "Atualizar o ",
                                "type": "text"
                              },
                              {
                                "marks": [
                                  {
                                    "type": "code"
                                  }
                                ],
                                "text": "PaymentInfo",
                                "type": "text"
                              },
                              {
                                "text": " e marcar o pedido como ",
                                "type": "text"
                              },
                              {
                                "marks": [
                                  {
                                    "type": "strong"
                                  }
                                ],
                                "text": "cancelado",
                                "type": "text"
                              },
                              {
                                "text": " sem lan\u00e7ar exce\u00e7\u00e3o.",
                                "type": "text"
                              }
                            ],
                            "type": "paragraph"
                          }
                        ],
                        "type": "listItem"
                      },
                      {
                        "content": [
                          {
                            "content": [
                              {
                                "text": "Encerrar o workflow do pedido  aguardar a Job de cancel e posteriormente a chamada do ",
                                "type": "text"
                              },
                              {
                                "marks": [
                                  {
                                    "type": "code"
                                  }
                                ],
                                "text": "omniCancelOrder",
                                "type": "text"
                              },
                              {
                                "text": ".",
                                "type": "text"
                              },
                              {
                                "type": "hardBreak"
                              },
                              {
                                "type": "hardBreak"
                              }
                            ],
                            "type": "paragraph"
                          },
                          {
                            "type": "paragraph"
                          }
                        ],
                        "type": "listItem"
                      }
                    ],
                    "type": "bulletList"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              }
            ],
            "type": "bulletList"
          },
          {
            "attrs": {
              "layout": "wrap-left"
            },
            "content": [
              {
                "attrs": {
                  "alt": "image-20250616-215626.png",
                  "collection": "",
                  "height": 933,
                  "id": "293d1bae-e770-47dc-bab8-cac73b3779f4",
                  "type": "file",
                  "width": 1609
                },
                "type": "media"
              }
            ],
            "type": "mediaSingle"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Logs do Erros No back do Hybris",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "attrs": {
              "layout": "wrap-left"
            },
            "content": [
              {
                "attrs": {
                  "alt": "image-20250616-215813.png",
                  "collection": "",
                  "height": 322,
                  "id": "6e538d8a-b16a-410d-84b9-7dd9bf128823",
                  "type": "file",
                  "width": 1664
                },
                "type": "media"
              }
            ],
            "type": "mediaSingle"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Json com retorno daKoin retornado , porem o Hybris nao gravou informacao.",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "attrs": {
              "layout": "wrap-left",
              "width": 50
            },
            "content": [
              {
                "attrs": {
                  "alt": "image-20250616-215857.png",
                  "collection": "",
                  "height": 529,
                  "id": "a725aaea-2e4c-45aa-9992-0554cc108e49",
                  "type": "file",
                  "width": 853
                },
                "type": "media"
              }
            ],
            "type": "mediaSingle"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Response dos Objects Comiunications do Hybris, onde informa que gravou somente o status Published",
                "type": "text"
              },
              {
                "type": "hardBreak"
              },
              {
                "type": "hardBreak"
              },
              {
                "type": "hardBreak"
              },
              {
                "type": "hardBreak"
              },
              {
                "type": "hardBreak"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "attrs": {
              "layout": "wrap-left"
            },
            "content": [
              {
                "attrs": {
                  "alt": "image-20250616-215948.png",
                  "collection": "",
                  "height": 552,
                  "id": "cf006249-6cb1-4fd4-be08-6eaf62d54faf",
                  "type": "file",
                  "width": 824
                },
                "type": "media"
              }
            ],
            "type": "mediaSingle"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Lista de Actions do Hybris, onde mostra claramente o reprocessamento da Action omniTakePayments",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "type": "hardBreak"
              },
              {
                "type": "hardBreak"
              },
              {
                "type": "hardBreak"
              },
              {
                "type": "hardBreak"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Query para Listar os casos",
                "type": "text"
              },
              {
                "type": "hardBreak"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "attrs": {
              "language": "sql"
            },
            "content": [
              {
                "text": "SELECT distinct { c.code } AS 'Pedido',\n\t{ cot.code } Tipo,\n\t{ co.content } As json,\n\t{ co.creationTime } as Cr_Object,\n\t{ co.modifiedTime } as Mod_Object,\n\t{ cu.uid } AS 'Email',\n\t{ c.creationTime } as criacao,\n\tFORMAT ({ c.creationTime }, 'dd/MM/yyyy ') as Data_cart,\n\tFORMAT ({ c.modifiedTime }, 'dd/MM/yyyy ') as Data_mod,\n\t{ c.sessionId } as Node_Logado\nFROM { Order AS c\n\tJOIN User AS u on { c.user } = { u.pk }\n\tJOIN Customer AS cu ON { cu.pk } = { c.user }\n\tJOIN CommunicationObject as co ON { co.order } = { c.pk }\n\tJOIN CommunicationObjectType AS cot ON { co.type } = { cot.pk } }\nWHERE { c.code } in ('1879166081')\n\tAND { cot.code }  in ('RESPONSE_KOIN_PIX_STATUS_PAYMENT')\norder by { co.modifiedTime } asc",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "codeBlock"
          }
        ],
        "type": "doc",
        "version": 1
      },
      "fix_version": "Sustenta\u00e7\u00e3o PROD ",
      "id": "30366",
      "issue_type": "Bug",
      "jira_id": "30366",
      "jira_key": "PLATF-1607",
      "priority": "High",
      "project_key": "PLATF",
      "project_name": "",
      "reporter_id": "60da03207d016900700efacb",
      "reporter_name": "Andreson Ramos",
      "resolution_date": null,
      "status": "EM ABERTO",
      "summary": "Erro ao criar PaymentTransaction  PIX ",
      "updated_date": "2025-06-16T19:04:18.118-0300"
    },
    {
      "assignee_id": "712020:9fedd6b2-4ddb-477a-a3db-1024ff44fca4",
      "assignee_name": "Elen Cristina Delfina Guimar\u00e2es",
      "created_date": "2025-06-16T15:11:02.683-0300",
      "description": null,
      "fix_version": "Parcelamento Promocional - Credsystem",
      "id": "30365",
      "issue_type": "Tarefa",
      "jira_id": "30365",
      "jira_key": "PLATF-1606",
      "priority": "High",
      "project_key": "PLATF",
      "project_name": "",
      "reporter_id": "712020:fa3b91f4-e9bc-4404-b648-be9028ffe186",
      "reporter_name": "Larissa Ribeiro",
      "resolution_date": null,
      "status": "Em Teste",
      "summary": "[BACK APP/SITE] DEVOLVER INFORMA\u00c7\u00d5ES DE API",
      "updated_date": "2025-06-24T22:40:39.472-0300"
    },
    {
      "assignee_id": "",
      "assignee_name": "",
      "created_date": "2025-06-16T15:04:13.214-0300",
      "description": null,
      "fix_version": "FALHA NA ENTREGA",
      "id": "30364",
      "issue_type": "Tarefa",
      "jira_id": "30364",
      "jira_key": "PLATF-1605",
      "priority": "Medium",
      "project_key": "PLATF",
      "project_name": "",
      "reporter_id": "62791f1d23d61e006fc3e15b",
      "reporter_name": "Joyce Aguiar Miranda",
      "resolution_date": null,
      "status": "EM ABERTO",
      "summary": "[PED360] - Implementa\u00e7\u00e3o",
      "updated_date": "2025-06-16T15:06:55.763-0300"
    },
    {
      "assignee_id": "712020:37668435-bbd9-4406-927d-f73fb3a517fa",
      "assignee_name": "Tiago Peres Prestes Vieira",
      "created_date": "2025-06-16T15:02:57.407-0300",
      "description": null,
      "fix_version": "FALHA NA ENTREGA",
      "id": "30363",
      "issue_type": "Tarefa",
      "jira_id": "30363",
      "jira_key": "PLATF-1604",
      "priority": "Medium",
      "project_key": "PLATF",
      "project_name": "",
      "reporter_id": "62791f1d23d61e006fc3e15b",
      "reporter_name": "Joyce Aguiar Miranda",
      "resolution_date": null,
      "status": "EM ABERTO",
      "summary": "[PED360] - Implementa\u00e7\u00e3o",
      "updated_date": "2025-06-30T14:47:02.072-0300"
    },
    {
      "assignee_id": "712020:9fedd6b2-4ddb-477a-a3db-1024ff44fca4",
      "assignee_name": "Elen Cristina Delfina Guimar\u00e2es",
      "created_date": "2025-06-16T14:14:44.671-0300",
      "description": {
        "content": [
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Objetivo",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Incluir novo campo a API de consulta de planos da Credsystem.",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Situa\u00e7\u00e3o atual",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Gabs e Elen v\u00e3o passar os par\u00e2metros atual API. ",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              }
            ],
            "type": "bulletList"
          },
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Situa\u00e7\u00e3o esperada",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Incluir o campo ",
                "type": "text"
              },
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "code"
                  }
                ],
                "text": "codPromocional",
                "type": "text"
              },
              {
                "text": " na API de consulta de planos. ",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          }
        ],
        "type": "doc",
        "version": 1
      },
      "fix_version": "Parcelamento Promocional - Credsystem",
      "id": "30362",
      "issue_type": "Tarefa",
      "jira_id": "30362",
      "jira_key": "PLATF-1603",
      "priority": "Low",
      "project_key": "PLATF",
      "project_name": "",
      "reporter_id": "712020:fa3b91f4-e9bc-4404-b648-be9028ffe186",
      "reporter_name": "Larissa Ribeiro",
      "resolution_date": null,
      "status": "Em Teste",
      "summary": "[SITE] INSERIR CAMPO NA API DE CONSULTA DE PLANOS CREDYSTEM",
      "updated_date": "2025-06-26T18:19:09.687-0300"
    },
    {
      "assignee_id": "",
      "assignee_name": "",
      "created_date": "2025-06-16T14:14:17.389-0300",
      "description": {
        "content": [
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Objetivo",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Incluir novo campo a API de consulta de planos da Credsystem.",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Situa\u00e7\u00e3o atual:",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Gabs vai passar os par\u00e2metro da API atual",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              }
            ],
            "type": "bulletList"
          },
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Situa\u00e7\u00e3o esperada: ",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Incluir o campo ",
                "type": "text"
              },
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "code"
                  }
                ],
                "text": "codPromocional",
                "type": "text"
              },
              {
                "text": " na API de consulta de planos. ",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          }
        ],
        "type": "doc",
        "version": 1
      },
      "fix_version": "Parcelamento Promocional - Credsystem",
      "id": "30361",
      "issue_type": "Tarefa",
      "jira_id": "30361",
      "jira_key": "PLATF-1602",
      "priority": "Low",
      "project_key": "PLATF",
      "project_name": "",
      "reporter_id": "712020:fa3b91f4-e9bc-4404-b648-be9028ffe186",
      "reporter_name": "Larissa Ribeiro",
      "resolution_date": null,
      "status": "EM ABERTO",
      "summary": "[APP] INSERIR CAMPO NA API DE CONSULTA DE PLANOS CREDSYSTEM",
      "updated_date": "2025-06-27T09:29:56.502-0300"
    },
    {
      "assignee_id": "712020:52fd7163-ca12-4826-adf1-339410a2ae7f",
      "assignee_name": "Gabriel Gomes",
      "created_date": "2025-06-16T11:24:59.268-0300",
      "description": {
        "content": [
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Objetivo ",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Verificar os eventos gerados no carrinho abandonado. O Gabriel precisa verificar se o campo sleected True est\u00e1 sendo enviado no evento para a Salesforce (add to cart), al\u00e9m de verificar se os itens que n\u00e3o est\u00e3o flegados ou seja, est\u00e3o no estado de selected Falso foram retirados do evento e reenviados. ",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          }
        ],
        "type": "doc",
        "version": 1
      },
      "fix_version": "",
      "id": "30360",
      "issue_type": "Tarefa",
      "jira_id": "30360",
      "jira_key": "PLATF-1601",
      "priority": "High",
      "project_key": "PLATF",
      "project_name": "",
      "reporter_id": "712020:fa3b91f4-e9bc-4404-b648-be9028ffe186",
      "reporter_name": "Larissa Ribeiro",
      "resolution_date": null,
      "status": "EM ABERTO",
      "summary": "[PACOTE II ] APP - CARRINHO ABANDONADO, INVESTIGAR OS EVENTOS GERADOS",
      "updated_date": "2025-06-16T15:07:50.070-0300"
    },
    {
      "assignee_id": "712020:fa3b91f4-e9bc-4404-b648-be9028ffe186",
      "assignee_name": "Larissa Ribeiro",
      "created_date": "2025-06-16T10:19:44.284-0300",
      "description": {
        "content": [
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Objetivo",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Implementar a l\u00f3gica de parcelamento promocional para a Credsystem, permitindo condi\u00e7\u00f5es especiais para produtos ou categorias espec\u00edficas, de forma integrada ao Hybris.",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Situa\u00e7\u00e3o atual",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Atualmente, os planos de parcelamento com a Credsystem s\u00e3o:",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  },
                  {
                    "content": [
                      {
                        "content": [
                          {
                            "content": [
                              {
                                "text": "Parcelamento de 1x a 5x sem juros.",
                                "type": "text"
                              }
                            ],
                            "type": "paragraph"
                          }
                        ],
                        "type": "listItem"
                      },
                      {
                        "content": [
                          {
                            "content": [
                              {
                                "text": "Parcelamento em 8x com juros.",
                                "type": "text"
                              }
                            ],
                            "type": "paragraph"
                          }
                        ],
                        "type": "listItem"
                      }
                    ],
                    "type": "bulletList"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Exemplo de estrutura atual dos planos:",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              }
            ],
            "type": "bulletList"
          },
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "code"
                  }
                ],
                "text": "json",
                "type": "text"
              },
              {
                "type": "hardBreak"
              },
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "code"
                  }
                ],
                "text": "[",
                "type": "text"
              },
              {
                "type": "hardBreak"
              },
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "code"
                  }
                ],
                "text": "  {\"parcelas\": 1, \"isComJuros\": false},",
                "type": "text"
              },
              {
                "type": "hardBreak"
              },
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "code"
                  }
                ],
                "text": "  {\"parcelas\": 2, \"isComJuros\": false},",
                "type": "text"
              },
              {
                "type": "hardBreak"
              },
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "code"
                  }
                ],
                "text": "  {\"parcelas\": 3, \"isComJuros\": false},",
                "type": "text"
              },
              {
                "type": "hardBreak"
              },
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "code"
                  }
                ],
                "text": "  {\"parcelas\": 4, \"isComJuros\": false},",
                "type": "text"
              },
              {
                "type": "hardBreak"
              },
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "code"
                  }
                ],
                "text": "  {\"parcelas\": 5, \"isComJuros\": false},",
                "type": "text"
              },
              {
                "type": "hardBreak"
              },
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "code"
                  }
                ],
                "text": "  {\"parcelas\": 8, \"isComJuros\": true}",
                "type": "text"
              },
              {
                "type": "hardBreak"
              },
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "code"
                  }
                ],
                "text": "]",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Situa\u00e7\u00e3o futura ",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Novo conceito de Parcelamento Promocional ser\u00e1 desenvolvido.",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Quando houver um item promocional no carrinho, o Hybris enviar\u00e1 uma flag de promo\u00e7\u00e3o \u00e0 Credsystem.",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "A Credsystem identificar\u00e1 em quais planos o item pode ser parcelado com condi\u00e7\u00e3o promocional e responder\u00e1 com os planos v\u00e1lidos.",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "A decis\u00e3o do que ser\u00e1 exibido no front-end ser\u00e1 controlada com base nas regras de retorno da Credsystem.",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              }
            ],
            "type": "bulletList"
          },
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "em"
                  },
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Planos esperados:",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Parcelas 1 a 5 \u2013 Sem juros",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Parcelas 6 e 7 \u2013 Com juros",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Parcela 8 \u2013 Sem juros",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Parcela 10 \u2013 ",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "marks": [
                          {
                            "type": "em"
                          }
                        ],
                        "text": "Promocional",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              }
            ],
            "type": "bulletList"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "\u26a0\ufe0f Caso n\u00e3o haja item promocional, segue a l\u00f3gica atual.",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Regras de Neg\u00f3cio",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "A l\u00f3gica ser\u00e1 controlada na API:",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  },
                  {
                    "content": [
                      {
                        "content": [
                          {
                            "content": [
                              {
                                "text": "Parcelas 1 a 5 \u2192 Sem juros",
                                "type": "text"
                              }
                            ],
                            "type": "paragraph"
                          }
                        ],
                        "type": "listItem"
                      },
                      {
                        "content": [
                          {
                            "content": [
                              {
                                "text": "Parcelas 6 e 7 \u2192 Com juros",
                                "type": "text"
                              }
                            ],
                            "type": "paragraph"
                          }
                        ],
                        "type": "listItem"
                      },
                      {
                        "content": [
                          {
                            "content": [
                              {
                                "text": "Parcela 8 \u2192 Sem juros",
                                "type": "text"
                              }
                            ],
                            "type": "paragraph"
                          }
                        ],
                        "type": "listItem"
                      },
                      {
                        "content": [
                          {
                            "content": [
                              {
                                "text": "Parcela 10 \u2192 Condi\u00e7\u00e3o Promocional",
                                "type": "text"
                              }
                            ],
                            "type": "paragraph"
                          }
                        ],
                        "type": "listItem"
                      }
                    ],
                    "type": "bulletList"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "A condi\u00e7\u00e3o promocional ser\u00e1 aplicada ",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "marks": [
                          {
                            "type": "em"
                          }
                        ],
                        "text": "por item",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "text": "?",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  },
                  {
                    "content": [
                      {
                        "content": [
                          {
                            "content": [
                              {
                                "text": "Ex: 10 itens no carrinho e 1 promocional \u2192 Todos seguem a regra promocional.",
                                "type": "text"
                              }
                            ],
                            "type": "paragraph"
                          }
                        ],
                        "type": "listItem"
                      }
                    ],
                    "type": "bulletList"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "A promo\u00e7\u00e3o do Dia dos Pais (Agosto) ser\u00e1 o primeiro caso de uso (ex: rel\u00f3gios masculinos).",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              }
            ],
            "type": "bulletList"
          },
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Sugest\u00e3o T\u00e9cnica de Implementa\u00e7\u00e3o",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "attrs": {
              "order": 1
            },
            "content": [
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "marks": [
                          {
                            "type": "em"
                          }
                        ],
                        "text": "Inserir flag promocional no produto",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  },
                  {
                    "content": [
                      {
                        "content": [
                          {
                            "content": [
                              {
                                "text": "Algu\u00e9m do time de neg\u00f3cio deve ativar o atributo no cadastro do produto.",
                                "type": "text"
                              }
                            ],
                            "type": "paragraph"
                          }
                        ],
                        "type": "listItem"
                      }
                    ],
                    "type": "bulletList"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "marks": [
                          {
                            "type": "em"
                          }
                        ],
                        "text": "Inserir flag promocional nas categorias",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  },
                  {
                    "content": [
                      {
                        "content": [
                          {
                            "content": [
                              {
                                "text": "Algu\u00e9m do time de neg\u00f3cio deve ativar a categoria como promocional.",
                                "type": "text"
                              }
                            ],
                            "type": "paragraph"
                          }
                        ],
                        "type": "listItem"
                      }
                    ],
                    "type": "bulletList"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "marks": [
                          {
                            "type": "em"
                          }
                        ],
                        "text": "Criar uma nova categoria \"Promocional\"",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  },
                  {
                    "content": [
                      {
                        "content": [
                          {
                            "content": [
                              {
                                "text": "Todos os produtos promocionais seriam vinculados a essa categoria.",
                                "type": "text"
                              }
                            ],
                            "type": "paragraph"
                          }
                        ],
                        "type": "listItem"
                      },
                      {
                        "content": [
                          {
                            "content": [
                              {
                                "text": "O tratamento seria centralizado usando o nome da categoria.",
                                "type": "text"
                              }
                            ],
                            "type": "paragraph"
                          },
                          {
                            "content": [
                              {
                                "content": [
                                  {
                                    "content": [
                                      {
                                        "marks": [
                                          {
                                            "type": "em"
                                          }
                                        ],
                                        "text": "Risco apontado por Anderson:",
                                        "type": "text"
                                      },
                                      {
                                        "text": " Nome da categoria estar\u00e1 hardcoded no c\u00f3digo. Se for alterado por engano, a l\u00f3gica pode falhar.",
                                        "type": "text"
                                      }
                                    ],
                                    "type": "paragraph"
                                  }
                                ],
                                "type": "listItem"
                              }
                            ],
                            "type": "bulletList"
                          }
                        ],
                        "type": "listItem"
                      }
                    ],
                    "type": "bulletList"
                  },
                  {
                    "content": [
                      {
                        "marks": [
                          {
                            "type": "strong"
                          }
                        ],
                        "text": "Joyce verificar\u00e1 com o time de neg\u00f3cios se a regra ser\u00e1 por categoria ou produto.",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              }
            ],
            "type": "orderedList"
          },
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "em"
                  },
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "D\u00favidas levantadas",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "marks": [
                          {
                            "type": "em"
                          }
                        ],
                        "text": "Todos os produtos de uma categoria entram na promo\u00e7\u00e3o?",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "type": "hardBreak"
                      },
                      {
                        "text": "Exemplo: Categoria \"Acess\u00f3rios\" \u2192 rel\u00f3gios masculinos e femininos entram?",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              }
            ],
            "type": "bulletList"
          },
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "em"
                  },
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Prazo",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "A demanda precisa estar ",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "marks": [
                          {
                            "type": "em"
                          }
                        ],
                        "text": "homologada e dispon\u00edvel antes do Dia dos Pais (Agosto)",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "text": ".",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "marks": [
                          {
                            "type": "em"
                          }
                        ],
                        "text": "Credsystem",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "text": " precisa de 2 a 3 dias \u00fateis para cadastramento e homologa\u00e7\u00e3o das promo\u00e7\u00f5es.",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              }
            ],
            "type": "bulletList"
          }
        ],
        "type": "doc",
        "version": 1
      },
      "fix_version": "Parcelamento Promocional - Credsystem",
      "id": "30359",
      "issue_type": "Hist\u00f3ria",
      "jira_id": "30359",
      "jira_key": "PLATF-1600",
      "priority": "High",
      "project_key": "PLATF",
      "project_name": "",
      "reporter_id": "712020:fa3b91f4-e9bc-4404-b648-be9028ffe186",
      "reporter_name": "Larissa Ribeiro",
      "resolution_date": null,
      "status": "EM ABERTO",
      "summary": "Funcionalidade de Parcelamento Promocional",
      "updated_date": "2025-06-24T23:18:04.132-0300"
    },
    {
      "assignee_id": "",
      "assignee_name": "",
      "created_date": "2025-06-13T16:17:26.546-0300",
      "description": {
        "content": [
          {
            "content": [
              {
                "text": "Essa EPIC tem o intuito de armazenar todas as informa\u00e7\u00f5es sobre o andamento dessa nova funcionalidade que ser\u00e1 desenvolvida para o Site e APP.",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Nosso time ir\u00e1 desenvolver a funcionalidade de parcelamentos promocionais com a Credsystem (Mbank), integrando ao sistema Hybris.",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Conforme discutido em reuni\u00e3o (FUP: 13/06/2025), ser\u00e1 implementada no Hybris a possibilidade de configurar condi\u00e7\u00f5es promocionais espec\u00edficas para parcelamento com o Mbank. O foco inicial ser\u00e1 viabilizar o uso de planos diferenciados de parcelamento sem juros, especialmente para campanhas, como o Dia dos Pais.",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Todas as tasks relacionadas ao desenvolvimento e ativa\u00e7\u00e3o do parcelamento promocional com a Credsytem estar\u00e3o anexadas ou listadas nesta EPIC",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              }
            ],
            "type": "bulletList"
          }
        ],
        "type": "doc",
        "version": 1
      },
      "fix_version": "",
      "id": "30327",
      "issue_type": "Epic",
      "jira_id": "30327",
      "jira_key": "PLATF-1599",
      "priority": "Medium",
      "project_key": "PLATF",
      "project_name": "",
      "reporter_id": "712020:fa3b91f4-e9bc-4404-b648-be9028ffe186",
      "reporter_name": "Larissa Ribeiro",
      "resolution_date": null,
      "status": "EM ABERTO",
      "summary": "Parcelamento Promocional Credsystem",
      "updated_date": "2025-06-16T16:51:06.827-0300"
    },
    {
      "assignee_id": "5f523b398d89e300460717ff",
      "assignee_name": "Anderson Orione Aristides",
      "created_date": "2025-06-13T14:55:48.988-0300",
      "description": null,
      "fix_version": "SUSTEN32",
      "id": "30326",
      "issue_type": "Bug",
      "jira_id": "30326",
      "jira_key": "PLATF-1598",
      "priority": "Highest",
      "project_key": "PLATF",
      "project_name": "",
      "reporter_id": "712020:fa3b91f4-e9bc-4404-b648-be9028ffe186",
      "reporter_name": "Larissa Ribeiro",
      "resolution_date": null,
      "status": "Conclu\u00eddo.",
      "summary": "[APP/SITE-PROD] Carrinho de compra que n\u00e3o fecha no site e app",
      "updated_date": "2025-06-20T13:46:10.798-0300"
    },
    {
      "assignee_id": "712020:52fd7163-ca12-4826-adf1-339410a2ae7f",
      "assignee_name": "Gabriel Gomes",
      "created_date": "2025-06-12T09:40:35.448-0300",
      "description": {
        "content": [
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Objetivo",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Identificar e corrigir o motivo pelo qual as campanhas programadas no app n\u00e3o est\u00e3o sendo refletidas corretamente em produ\u00e7\u00e3o.",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Situa\u00e7\u00e3o Atual",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "marks": [
                          {
                            "type": "em"
                          }
                        ],
                        "text": "Programa\u00e7\u00e3o da campanha:",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "text": " Guilherme agendou uma campanha para aparecer no app \u00e0s 00h - 12/06/25.",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "marks": [
                          {
                            "type": "em"
                          }
                        ],
                        "text": "Verifica\u00e7\u00e3o:",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "text": " \u00c0s ",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "marks": [
                          {
                            "type": "em"
                          }
                        ],
                        "text": "06h",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "text": ", a campanha ainda n\u00e3o estava vis\u00edvel.",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "marks": [
                          {
                            "type": "em"
                          }
                        ],
                        "text": "Cadastro:",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "text": " Foi verificado que no Hub tudo estava corretamente configurado.",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "marks": [
                          {
                            "type": "em"
                          }
                        ],
                        "text": "Resolu\u00e7\u00e3o espont\u00e2nea:",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "text": " \u00c0s ",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "marks": [
                          {
                            "type": "em"
                          }
                        ],
                        "text": "08h20",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "text": ", ap\u00f3s contato com Gabriel, a campanha passou a aparecer corretamente.",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              }
            ],
            "type": "bulletList"
          },
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Diagn\u00f3stico Inicial (Gabriel)",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "H\u00e1 ind\u00edcios de problema de cache.",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Suspeita: Token antigo da ",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "marks": [
                          {
                            "type": "em"
                          }
                        ],
                        "text": "Azion",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "text": " pode estar inv\u00e1lido, o que estaria impedindo a invalida\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica do cache.",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Erro identificado: Guilherme relatou erro relacionado a cache ao salvar a campanha no ambiente de produ\u00e7\u00e3o.",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  },
                  {
                    "content": [
                      {
                        "content": [
                          {
                            "content": [
                              {
                                "marks": [
                                  {
                                    "type": "strong"
                                  }
                                ],
                                "text": "Mesmo com erro de cache, a campanha \u00e9 salva normalmente.",
                                "type": "text"
                              }
                            ],
                            "type": "paragraph"
                          }
                        ],
                        "type": "listItem"
                      }
                    ],
                    "type": "bulletList"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Gabriel n\u00e3o realizou altera\u00e7\u00f5es em produ\u00e7\u00e3o no Hub.",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  },
                  {
                    "content": [
                      {
                        "content": [
                          {
                            "content": [
                              {
                                "text": "Uma hip\u00f3tese \u00e9 que o ",
                                "type": "text"
                              },
                              {
                                "marks": [
                                  {
                                    "type": "em"
                                  }
                                ],
                                "text": "token antigo da Azion pode ter sido desativado",
                                "type": "text"
                              },
                              {
                                "text": " (possivelmente pelo Felipe Concei\u00e7\u00e3o).",
                                "type": "text"
                              }
                            ],
                            "type": "paragraph"
                          }
                        ],
                        "type": "listItem"
                      }
                    ],
                    "type": "bulletList"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              }
            ],
            "type": "bulletList"
          },
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Comportamento Observado",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "O cache foi invalidado manualmente via Postman, o que resolveu o problema temporariamente.",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "No site, n\u00e3o ocorre o mesmo erro de cache ao salvar a campanha, pois o endpoint usado pelo app \u00e9 diferente e possui cache. Se a invalida\u00e7\u00e3o falhar, o app n\u00e3o reflete a nova campanha.",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              }
            ],
            "type": "bulletList"
          },
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "A\u00e7\u00f5es em Andamento",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Gabriel vai:",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Debugar o c\u00f3digo para entender exatamente o que est\u00e1 falhando na invalida\u00e7\u00e3o de cache.",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Verificar se h\u00e1 necessidade de interven\u00e7\u00e3o no c\u00f3digo ou se ser\u00e1 necess\u00e1rio acionar a equipe respons\u00e1vel pelo token da Azion.",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              }
            ],
            "type": "bulletList"
          },
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Principais suspeitas",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Token antigo da Azion inv\u00e1lido.",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Falha na rotina de ",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "marks": [
                          {
                            "type": "em"
                          }
                        ],
                        "text": "invalida\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica do cache",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "text": " ap\u00f3s publica\u00e7\u00e3o de campanha.",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "O problema ocorre em produ\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o deveria, pois nenhuma altera\u00e7\u00e3o foi feita nesse ambiente.",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              }
            ],
            "type": "bulletList"
          }
        ],
        "type": "doc",
        "version": 1
      },
      "fix_version": "SUSTEN PROD_APP | HUB MARISA SERVI\u00c7OS ",
      "id": "30293",
      "issue_type": "Bug",
      "jira_id": "30293",
      "jira_key": "PLATF-1597",
      "priority": "Highest",
      "project_key": "PLATF",
      "project_name": "",
      "reporter_id": "712020:fa3b91f4-e9bc-4404-b648-be9028ffe186",
      "reporter_name": "Larissa Ribeiro",
      "resolution_date": null,
      "status": "Conclu\u00eddo.",
      "summary": "[APP-PROD] Investigar Falha na exibi\u00e7\u00e3o das campanhas no app",
      "updated_date": "2025-06-24T14:43:20.546-0300"
    },
    {
      "assignee_id": "5f523b398d89e300460717ff",
      "assignee_name": "Anderson Orione Aristides",
      "created_date": "2025-06-11T17:44:56.792-0300",
      "description": {
        "content": [
          {
            "content": [
              {
                "text": "Ao avan\u00e7ar para o checkout, est\u00e1 sendo exibida a seguinte mensagem de erro:",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "\"Prezado(a) cliente, desculpe! Tivemos um problema. Por favor, tente novamente ou entre em contato com o SAC.\"",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Al\u00e9m disso, ao tentar selecionar o tipo de entrega, a op\u00e7\u00e3o escolhida n\u00e3o est\u00e1 sendo registrada \u2014 a sele\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 mantida na interface.",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "attrs": {
                      "color": "#ffffff"
                    },
                    "type": "textColor"
                  }
                ],
                "text": "CONTINUAR",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "attrs": {
              "layout": "align-start"
            },
            "content": [
              {
                "attrs": {
                  "alt": "Sacola _ Marisa - Google Chrome 2025-06-11 17-40-28.mp4",
                  "collection": "",
                  "height": 1020,
                  "id": "fb1f7f54-e90e-42aa-a904-4d59b5fe9ae4",
                  "type": "file",
                  "width": 1920
                },
                "type": "media"
              }
            ],
            "type": "mediaSingle"
          }
        ],
        "type": "doc",
        "version": 1
      },
      "fix_version": "PACOTE 02 - CHECKOUT E SACOLA | V2.1 - SACOLA ",
      "id": "30261",
      "issue_type": "Bug",
      "jira_id": "30261",
      "jira_key": "PLATF-1596",
      "priority": "Medium",
      "project_key": "PLATF",
      "project_name": "",
      "reporter_id": "712020:e2bfd938-8bf7-4710-9fc8-dad09b7c2522",
      "reporter_name": "Thalita Neves Soares",
      "resolution_date": null,
      "status": "Conclu\u00eddo.",
      "summary": "[SITE] Ao avan\u00e7ar para o checkout, uma mensagem de erro \u00e9 exibida e, ao tentar selecionar uma op\u00e7\u00e3o de entrega, a sele\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 realizada corretamente",
      "updated_date": "2025-06-16T17:02:21.647-0300"
    },
    {
      "assignee_id": "5d234a4ccbb3670c1fa11cab",
      "assignee_name": "Andr\u00e9 Escocard",
      "created_date": "2025-06-11T14:40:04.763-0300",
      "description": {
        "content": [
          {
            "content": [
              {
                "text": "Quando os itens no carrinho n\u00e3o est\u00e3o selecionados e a quantidade de um deles \u00e9 aumentada, a sele\u00e7\u00e3o do item \u00e9 feita automaticamente. No entanto, ao realizar esse procedimento com todos os itens, todos ficam selecionados individualmente, mas a op\u00e7\u00e3o \"Selecionar todos\" n\u00e3o \u00e9 marcada e o bot\u00e3o \"Finalizar compra\" permanece desabilitado.",
                "type": "text"
              },
              {
                "type": "hardBreak"
              },
              {
                "type": "hardBreak"
              },
              {
                "attrs": {
                  "url": "https://jam.dev/c/3273ca68-4332-463b-b60a-7f58f9a5645c"
                },
                "type": "inlineCard"
              },
              {
                "text": "  ",
                "type": "text"
              },
              {
                "type": "hardBreak"
              },
              {
                "type": "hardBreak"
              },
              {
                "text": "HML05 - SITE",
                "type": "text"
              },
              {
                "type": "hardBreak"
              },
              {
                "marks": [
                  {
                    "attrs": {
                      "href": "mailto:testehml05@teste.com"
                    },
                    "type": "link"
                  }
                ],
                "text": "testehm",
                "type": "text"
              },
              {
                "marks": [
                  {
                    "attrs": {
                      "href": "mailto:l@teste.com"
                    },
                    "type": "link"
                  }
                ],
                "text": "l@teste.com",
                "type": "text"
              },
              {
                "type": "hardBreak"
              },
              {
                "text": "Mudar@123",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          }
        ],
        "type": "doc",
        "version": 1
      },
      "fix_version": "PACOTE 02 - CHECKOUT E SACOLA | V2.1 - SACOLA ",
      "id": "30260",
      "issue_type": "Bug",
      "jira_id": "30260",
      "jira_key": "PLATF-1595",
      "priority": "Medium",
      "project_key": "PLATF",
      "project_name": "",
      "reporter_id": "712020:e2bfd938-8bf7-4710-9fc8-dad09b7c2522",
      "reporter_name": "Thalita Neves Soares",
      "resolution_date": null,
      "status": "Conclu\u00eddo.",
      "summary": "[SITE / MOBILE] Altera\u00e7\u00e3o de quantidade do item, sele\u00e7\u00e3o feita de forma autom\u00e1tica",
      "updated_date": "2025-06-24T11:03:33.112-0300"
    },
    {
      "assignee_id": "712020:52fd7163-ca12-4826-adf1-339410a2ae7f",
      "assignee_name": "Gabriel Gomes",
      "created_date": "2025-06-10T17:22:53.771-0300",
      "description": null,
      "fix_version": "FALHA NA ENTREGA",
      "id": "30235",
      "issue_type": "Tarefa",
      "jira_id": "30235",
      "jira_key": "PLATF-1594",
      "priority": "Low",
      "project_key": "PLATF",
      "project_name": "",
      "reporter_id": "712020:fa3b91f4-e9bc-4404-b648-be9028ffe186",
      "reporter_name": "Larissa Ribeiro",
      "resolution_date": null,
      "status": "EM ABERTO",
      "summary": "[FRONT APP] INSERIR UMA MENSAGEM DE ALERTA",
      "updated_date": "2025-06-10T17:25:44.172-0300"
    },
    {
      "assignee_id": "712020:52fd7163-ca12-4826-adf1-339410a2ae7f",
      "assignee_name": "Gabriel Gomes",
      "created_date": "2025-06-10T16:49:48.912-0300",
      "description": {
        "content": [
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Objetivo:",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Avaliar a viabiliza da cria\u00e7\u00e3o de landing pages (LPs) diretamente no app, eliminando a necessidade de utilizar vers\u00f5es web abertas via WebView.",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Situa\u00e7\u00e3o Atual:",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Atualmente, todas as LPs s\u00e3o criadas na web e inseridas no app atrav\u00e9s de um link, que \u00e9 aberto em WebView. Esse processo dificulta a manuten\u00e7\u00e3o e integra\u00e7\u00e3o com funcionalidades do app.",
                "type": "text"
              },
              {
                "type": "hardBreak"
              },
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Situa\u00e7\u00e3o Futura:",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Permitir a cria\u00e7\u00e3o de LPs diretamente no hub do Marisa, aproveitando a funcionalidade j\u00e1 existente de cria\u00e7\u00e3o de novas telas (homes), facilitando a gest\u00e3o e o uso dessas LPs pelo time de neg\u00f3cio.",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "A implementa\u00e7\u00e3o ser\u00e1 dividida em duas etapas de melhoria:",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "[APP] LANDING PAGES - OCULTAR NOME DA GUIA",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Utilizar a funcionalidade atual do bot\u00e3o \"criar nova tela\" (home) j\u00e1 dispon\u00edvel no hub.",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Permitir a cria\u00e7\u00e3o de LPs que n\u00e3o aparecem visivelmente no app, mantendo-as ocultas e desabilitadas na navega\u00e7\u00e3o.",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Essas LPs somente ser\u00e3o acess\u00edveis via componentes espec\u00edficos, como banners da home.",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "marks": [
                          {
                            "type": "em"
                          }
                        ],
                        "text": "Objetivo:",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "text": " Manter a organiza\u00e7\u00e3o da navega\u00e7\u00e3o, evitando polui\u00e7\u00e3o visual com guias desnecess\u00e1rias.",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              }
            ],
            "type": "bulletList"
          },
          {
            "attrs": {
              "layout": "align-start",
              "width": 16.666666666666668
            },
            "content": [
              {
                "attrs": {
                  "alt": "shared image-20250610-194832.jpg",
                  "collection": "",
                  "height": 1000,
                  "id": "d065e236-5652-4eb3-8c45-5aec8c4e81fe",
                  "type": "file",
                  "width": 450
                },
                "type": "media"
              }
            ],
            "type": "mediaSingle"
          },
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "[APP] LANDING PAGES \u2013 IMPLEMENTAR O REDIRECIONAMENTO POR HOME NO HUB MARISA",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Criar um link fixo associado a cada tela (LP) oculta.",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Esse link poder\u00e1 ser usado em componentes personalizados (ex: banners) dentro do editor de campanhas.",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "O redirecionamento permitir\u00e1 abrir a LP diretamente a partir desses componentes.",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "marks": [
                          {
                            "type": "em"
                          }
                        ],
                        "text": "Objetivo:",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "text": " Garantir flexibilidade na gest\u00e3o de campanhas e personaliza\u00e7\u00e3o da experi\u00eancia do usu\u00e1rio.",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              }
            ],
            "type": "bulletList"
          },
          {
            "attrs": {
              "layout": "align-start",
              "width": 50
            },
            "content": [
              {
                "attrs": {
                  "alt": "image-20250610-192136.png",
                  "collection": "",
                  "height": 731,
                  "id": "f8a34f06-e088-479e-85fd-cfe3d8e6b2d8",
                  "type": "file",
                  "width": 1687
                },
                "type": "media"
              }
            ],
            "type": "mediaSingle"
          }
        ],
        "type": "doc",
        "version": 1
      },
      "fix_version": "PACOTE 04 - LANDING PAGES | 6.33.1",
      "id": "30234",
      "issue_type": "Subtarefa",
      "jira_id": "30234",
      "jira_key": "PLATF-1593",
      "priority": "High",
      "project_key": "PLATF",
      "project_name": "",
      "reporter_id": "712020:fa3b91f4-e9bc-4404-b648-be9028ffe186",
      "reporter_name": "Larissa Ribeiro",
      "resolution_date": null,
      "status": "Conclu\u00eddo.",
      "summary": "[APP] LANDING PAGES \u2013 IMPLEMENTAR O REDIRECIONAMENTO POR HOME NO HUB MARISA",
      "updated_date": "2025-06-30T14:57:37.523-0300"
    },
    {
      "assignee_id": "",
      "assignee_name": "",
      "created_date": "2025-06-10T16:07:05.557-0300",
      "description": null,
      "fix_version": "",
      "id": "30233",
      "issue_type": "Subtarefa",
      "jira_id": "30233",
      "jira_key": "PLATF-1592",
      "priority": "Medium",
      "project_key": "PLATF",
      "project_name": "",
      "reporter_id": "712020:fa3b91f4-e9bc-4404-b648-be9028ffe186",
      "reporter_name": "Larissa Ribeiro",
      "resolution_date": null,
      "status": "EM ABERTO",
      "summary": "[WEB] LANDING PAGES ",
      "updated_date": "2025-06-10T16:07:06.327-0300"
    },
    {
      "assignee_id": "712020:52fd7163-ca12-4826-adf1-339410a2ae7f",
      "assignee_name": "Gabriel Gomes",
      "created_date": "2025-06-10T12:13:40.253-0300",
      "description": null,
      "fix_version": "PACOTE 04 - BANNERS E ELEMENTOS\u200b | 6.32.5",
      "id": "30232",
      "issue_type": "Bug",
      "jira_id": "30232",
      "jira_key": "PLATF-1591",
      "priority": "High",
      "project_key": "PLATF",
      "project_name": "",
      "reporter_id": "712020:fa3b91f4-e9bc-4404-b648-be9028ffe186",
      "reporter_name": "Larissa Ribeiro",
      "resolution_date": null,
      "status": "Conclu\u00eddo.",
      "summary": "[PACOTE IV] APP - Banner topo da vitrine n\u00e3o est\u00e1 abrindo para Android",
      "updated_date": "2025-06-16T17:09:34.220-0300"
    },
    {
      "assignee_id": "712020:52fd7163-ca12-4826-adf1-339410a2ae7f",
      "assignee_name": "Gabriel Gomes",
      "created_date": "2025-06-10T12:10:58.954-0300",
      "description": null,
      "fix_version": "FALHA NA ENTREGA",
      "id": "30231",
      "issue_type": "Tarefa",
      "jira_id": "30231",
      "jira_key": "PLATF-1590",
      "priority": "Low",
      "project_key": "PLATF",
      "project_name": "",
      "reporter_id": "712020:fa3b91f4-e9bc-4404-b648-be9028ffe186",
      "reporter_name": "Larissa Ribeiro",
      "resolution_date": null,
      "status": "EM ABERTO",
      "summary": "[FRONT-APP] RESUMO DO PEDIDO",
      "updated_date": "2025-06-10T15:59:07.106-0300"
    },
    {
      "assignee_id": "5d234a4ccbb3670c1fa11cab",
      "assignee_name": "Andr\u00e9 Escocard",
      "created_date": "2025-06-10T12:10:42.416-0300",
      "description": null,
      "fix_version": "FALHA NA ENTREGA",
      "id": "30230",
      "issue_type": "Tarefa",
      "jira_id": "30230",
      "jira_key": "PLATF-1589",
      "priority": "Low",
      "project_key": "PLATF",
      "project_name": "",
      "reporter_id": "712020:fa3b91f4-e9bc-4404-b648-be9028ffe186",
      "reporter_name": "Larissa Ribeiro",
      "resolution_date": null,
      "status": "EM ABERTO",
      "summary": "[FRONT-SITE] RESUMO DO PEDIDO",
      "updated_date": "2025-06-11T08:51:36.065-0300"
    },
    {
      "assignee_id": "5f523b398d89e300460717ff",
      "assignee_name": "Anderson Orione Aristides",
      "created_date": "2025-06-10T11:35:40.316-0300",
      "description": {
        "content": [
          {
            "content": [
              {
                "text": "Reversa360 vai receber o payload hoje com as mesmas informa\u00e7\u00f5es para mostrar na tela do reversa360",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "1 - Verificar quais apis s\u00e3o chamadas e mandar no mesmo formato do ruptura ",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "2 - N\u00e3o vai depender do 61 para poder mostrar o reembolso para que o time de ressarcimento fa\u00e7a a devolu\u00e7\u00e3o",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          }
        ],
        "type": "doc",
        "version": 1
      },
      "fix_version": "FALHA NA ENTREGA",
      "id": "30229",
      "issue_type": "Tarefa",
      "jira_id": "30229",
      "jira_key": "PLATF-1588",
      "priority": "Medium",
      "project_key": "PLATF",
      "project_name": "",
      "reporter_id": "62791f1d23d61e006fc3e15b",
      "reporter_name": "Joyce Aguiar Miranda",
      "resolution_date": null,
      "status": "EM ABERTO",
      "summary": "[REVERSA360] - Regras para envio do pedido",
      "updated_date": "2025-06-10T15:57:04.473-0300"
    },
    {
      "assignee_id": "",
      "assignee_name": "",
      "created_date": "2025-06-10T10:39:03.691-0300",
      "description": {
        "content": [
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Objetivo:",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Mudar a cor da mensagem \u201cCaso n\u00e3o tenha o n\u00famero do seu vale-troca, baixe nosso aplicativo e consulte o n\u00famero.\u201d pra a cor Rosa. ",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          }
        ],
        "type": "doc",
        "version": 1
      },
      "fix_version": "",
      "id": "30228",
      "issue_type": "Tarefa",
      "jira_id": "30228",
      "jira_key": "PLATF-1587",
      "priority": "Medium",
      "project_key": "PLATF",
      "project_name": "",
      "reporter_id": "712020:fa3b91f4-e9bc-4404-b648-be9028ffe186",
      "reporter_name": "Larissa Ribeiro",
      "resolution_date": null,
      "status": "Cancelado",
      "summary": "[APP-PROD] MUDAR A COR DA MENSAGEM NA TELA DE REEMBOLSO E VALE TROCA",
      "updated_date": "2025-06-10T11:34:53.243-0300"
    },
    {
      "assignee_id": "712020:9fedd6b2-4ddb-477a-a3db-1024ff44fca4",
      "assignee_name": "Elen Cristina Delfina Guimar\u00e2es",
      "created_date": "2025-06-10T10:38:38.450-0300",
      "description": {
        "content": [
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Objetivo:",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Mudar a cor da mensagem \u201cCaso n\u00e3o tenha o n\u00famero do seu vale-troca, baixe nosso aplicativo e consulte o n\u00famero.\u201d pra a cor Rosa. ",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          }
        ],
        "type": "doc",
        "version": 1
      },
      "fix_version": "FALHA NA ENTREGA",
      "id": "30227",
      "issue_type": "Tarefa",
      "jira_id": "30227",
      "jira_key": "PLATF-1586",
      "priority": "High",
      "project_key": "PLATF",
      "project_name": "",
      "reporter_id": "712020:fa3b91f4-e9bc-4404-b648-be9028ffe186",
      "reporter_name": "Larissa Ribeiro",
      "resolution_date": null,
      "status": "EM ABERTO",
      "summary": "[SITE-PROD] MUDAR A COR DA MENSAGEM NA TELA DE REEMBOLSO E VALE TROCA",
      "updated_date": "2025-06-25T11:42:15.482-0300"
    },
    {
      "assignee_id": "5d234a4ccbb3670c1fa11cab",
      "assignee_name": "Andr\u00e9 Escocard",
      "created_date": "2025-06-09T19:29:47.103-0300",
      "description": {
        "content": [
          {
            "content": [
              {
                "text": "Ao acessar o carrinho e aumentar a quantidade de um item, ao desmarcar a sele\u00e7\u00e3o dos itens e depois clicar na op\u00e7\u00e3o 'Todos os itens', o sistema exibe apenas 1 unidade de cada item, mesmo quando h\u00e1 quantidades maiores. A exibi\u00e7\u00e3o correta das quantidades s\u00f3 ocorre quando o item \u00e9 selecionado individualmente.",
                "type": "text"
              },
              {
                "type": "hardBreak"
              },
              {
                "type": "hardBreak"
              },
              {
                "text": "HML05 - Site:",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "attrs": {
                  "url": "https://jam.dev/c/d0ffd8f4-a801-4368-bfea-96faac218948"
                },
                "type": "inlineCard"
              },
              {
                "text": " ",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Mobile:",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "attrs": {
              "layout": "align-start"
            },
            "content": [
              {
                "attrs": {
                  "alt": "itens.mp4",
                  "collection": "",
                  "height": 832,
                  "id": "93c33d44-8d34-4577-a99a-4027e8a1f28b",
                  "type": "file",
                  "width": 384
                },
                "type": "media"
              }
            ],
            "type": "mediaSingle"
          }
        ],
        "type": "doc",
        "version": 1
      },
      "fix_version": "PACOTE 02 - CHECKOUT E SACOLA | V2.1 - SACOLA ",
      "id": "30196",
      "issue_type": "Bug",
      "jira_id": "30196",
      "jira_key": "PLATF-1585",
      "priority": "Medium",
      "project_key": "PLATF",
      "project_name": "",
      "reporter_id": "712020:e2bfd938-8bf7-4710-9fc8-dad09b7c2522",
      "reporter_name": "Thalita Neves Soares",
      "resolution_date": null,
      "status": "Conclu\u00eddo.",
      "summary": "[SITE/MOBILE] Quantidade de itens ao selecionar a op\u00e7\u00e3o de \"Todos os itens\"",
      "updated_date": "2025-06-16T17:02:29.407-0300"
    },
    {
      "assignee_id": "",
      "assignee_name": "",
      "created_date": "2025-06-09T16:19:53.104-0300",
      "description": null,
      "fix_version": "",
      "id": "30195",
      "issue_type": "Tarefa",
      "jira_id": "30195",
      "jira_key": "PLATF-1584",
      "priority": "Low",
      "project_key": "PLATF",
      "project_name": "",
      "reporter_id": "712020:fa3b91f4-e9bc-4404-b648-be9028ffe186",
      "reporter_name": "Larissa Ribeiro",
      "resolution_date": null,
      "status": "EM ABERTO",
      "summary": "Cria\u00e7\u00e3o da API para Analise do TikTok",
      "updated_date": "2025-06-09T16:20:06.289-0300"
    },
    {
      "assignee_id": "712020:52fd7163-ca12-4826-adf1-339410a2ae7f",
      "assignee_name": "Gabriel Gomes",
      "created_date": "2025-06-09T14:37:42.574-0300",
      "description": {
        "content": [
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Objetivo: ",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Alterar o n\u00famero de telefone cadastrado no sobre do APP Marisa.",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Situa\u00e7\u00e3o Atual:",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "O telefone cadastrado no APP da Marisa \u00e9 o telefone de um dos colaboradores e n\u00e3o o telefone da Marisa ou do SAC, conforme imagem abaixo:",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Situa\u00e7\u00e3o Esperada:",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Espera-se que o telefone cadastrado seja o",
                "type": "text"
              },
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": " ",
                "type": "text"
              },
              {
                "text": "(11) 3383-7222",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          }
        ],
        "type": "doc",
        "version": 1
      },
      "fix_version": "PACOTE 04 - BANNERS E ELEMENTOS\u200b | 6.32.5",
      "id": "30194",
      "issue_type": "Bug",
      "jira_id": "30194",
      "jira_key": "PLATF-1583",
      "priority": "High",
      "project_key": "PLATF",
      "project_name": "",
      "reporter_id": "712020:fa3b91f4-e9bc-4404-b648-be9028ffe186",
      "reporter_name": "Larissa Ribeiro",
      "resolution_date": null,
      "status": "Cancelado",
      "summary": "[APP-PROD] AJUSTAR OO N\u00daMERO DE TELEFONE CADASTRADO NO 'SOBRE' DO APP MARISA",
      "updated_date": "2025-06-09T17:14:05.842-0300"
    },
    {
      "assignee_id": "5f523b398d89e300460717ff",
      "assignee_name": "Anderson Orione Aristides",
      "created_date": "2025-06-09T10:26:11.809-0300",
      "description": {
        "content": [
          {
            "content": [
              {
                "text": "HML05 - Site",
                "type": "text"
              },
              {
                "type": "hardBreak"
              },
              {
                "text": "Ao selecionar e desmarcar itens no carrinho e, em seguida, prosseguir para o checkout no site ou no mobile utilizando o m\u00e9todo de pagamento por boleto, a transa\u00e7\u00e3o n\u00e3o est\u00e1 sendo conclu\u00edda.",
                "type": "text"
              },
              {
                "type": "hardBreak"
              },
              {
                "attrs": {
                  "url": "https://jam.dev/c/15b20a3e-8c67-4521-bfd2-b708a661bbaa"
                },
                "type": "inlineCard"
              },
              {
                "text": " ",
                "type": "text"
              },
              {
                "type": "hardBreak"
              },
              {
                "type": "hardBreak"
              },
              {
                "text": "Mobile:",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "attrs": {
              "layout": "align-start"
            },
            "content": [
              {
                "attrs": {
                  "alt": "Imagem do WhatsApp de 2025-06-09 \u00e0(s) 19.37.49_70106dea.jpg",
                  "collection": "",
                  "height": 1600,
                  "id": "f5e7fbc0-b11c-44e3-80d6-34c3b76a8fbf",
                  "type": "file",
                  "width": 739
                },
                "type": "media"
              }
            ],
            "type": "mediaSingle"
          },
          {
            "content": [
              {
                "type": "hardBreak"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          }
        ],
        "type": "doc",
        "version": 1
      },
      "fix_version": "PACOTE 02 - CHECKOUT E SACOLA | V2.1 - SACOLA ",
      "id": "30161",
      "issue_type": "Bug",
      "jira_id": "30161",
      "jira_key": "PLATF-1582",
      "priority": "Medium",
      "project_key": "PLATF",
      "project_name": "",
      "reporter_id": "712020:e2bfd938-8bf7-4710-9fc8-dad09b7c2522",
      "reporter_name": "Thalita Neves Soares",
      "resolution_date": null,
      "status": "Conclu\u00eddo.",
      "summary": "[SITE/MOBILE] Erro ao finalizar pedido com boleto",
      "updated_date": "2025-06-16T17:03:00.627-0300"
    },
    {
      "assignee_id": "712020:9fedd6b2-4ddb-477a-a3db-1024ff44fca4",
      "assignee_name": "Elen Cristina Delfina Guimar\u00e2es",
      "created_date": "2025-06-05T17:21:07.917-0300",
      "description": {
        "content": [
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Objetivo:",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Corrigir a aplica\u00e7\u00e3o da m\u00e1scara no campo de CPF nos dados cadastrais do cliente.",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Situa\u00e7\u00e3o atual:",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Atualmente, o campo de CPF exibe uma m\u00e1scara que oculta os primeiros d\u00edgitos, mostrando apenas os \u00faltimos, conforme demonstrado no v\u00eddeo abaixo. No entanto, ap\u00f3s o carregamento da p\u00e1gina (ao sair do estado de loading), o CPF \u00e9 exibido completamente, sem a m\u00e1scara, o que representa um problema de seguran\u00e7a e privacidade.",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "attrs": {
              "layout": "align-start",
              "url": "https://jam.dev/c/1c205e22-034e-4e3a-ab94-ea5a29a55bd4",
              "width": 41.666666666666664
            },
            "type": "embedCard"
          },
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Situa\u00e7\u00e3o esperada:",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Corrigir o erro para que o CPF do usu\u00e1rio permane\u00e7a sempre mascarado, inclusive ap\u00f3s o carregamento completo da p\u00e1gina.",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          }
        ],
        "type": "doc",
        "version": 1
      },
      "fix_version": "SUSTEN33",
      "id": "30146",
      "issue_type": "Bug",
      "jira_id": "30146",
      "jira_key": "PLATF-1581",
      "priority": "Highest",
      "project_key": "PLATF",
      "project_name": "",
      "reporter_id": "712020:fa3b91f4-e9bc-4404-b648-be9028ffe186",
      "reporter_name": "Larissa Ribeiro",
      "resolution_date": null,
      "status": "Reaberto",
      "summary": "[SITE-PROD] Revisar m\u00e1scara para o campo CPF em dados do cliente",
      "updated_date": "2025-07-02T09:55:50.790-0300"
    },
    {
      "assignee_id": "5f523b398d89e300460717ff",
      "assignee_name": "Anderson Orione Aristides",
      "created_date": "2025-06-05T17:03:38.931-0300",
      "description": {
        "content": [
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Objetivo:",
                "type": "text"
              },
              {
                "type": "hardBreak"
              },
              {
                "text": "Desenvolver uma API simples que facilite a integra\u00e7\u00e3o e manuten\u00e7\u00e3o cont\u00ednua da base de produtos da Marisa, garantindo estabilidade e efici\u00eancia no compartilhamento de dados com a plataforma Looki.",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Contexto:",
                "type": "text"
              },
              {
                "type": "hardBreak"
              },
              {
                "text": "O formato atual dos arquivos dificulta a integra\u00e7\u00e3o com os sistemas da Looki. A cria\u00e7\u00e3o de uma API permitir\u00e1 acesso mais estruturado e automatizado \u00e0s informa\u00e7\u00f5es dos produtos, melhorando a estabilidade da integra\u00e7\u00e3o e facilitando a atualiza\u00e7\u00e3o cont\u00ednua dos dados.",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Requisitos da API:",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "A API deve fornecer os seguintes campos:",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Nome, descri\u00e7\u00e3o e c\u00f3digo do produto;",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Categoria (ex: Roupas/Feminino, Cal\u00e7ados/Masculino etc.);",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Cor;",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Pre\u00e7o atual e original;",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Estoque atual;",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Dados de performance (como receita ou unidades vendidas, se dispon\u00edvel);",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Imagem principal do produto.",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              }
            ],
            "type": "bulletList"
          },
          {
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Obs: \u201cAnexamos uma imagem com o modelo da nossa estrutura interna, apenas como refer\u00eancia \u2014 sem necessidade de seguir exatamente. A ideia \u00e9 facilitar a conex\u00e3o entre as informa\u00e7\u00f5es que voc\u00eas j\u00e1 possuem e os recursos da Looki, com mais estabilidade e efici\u00eancia\u201d",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          }
        ],
        "type": "doc",
        "version": 1
      },
      "fix_version": "SUSTEN31",
      "id": "30145",
      "issue_type": "Tarefa",
      "jira_id": "30145",
      "jira_key": "PLATF-1580",
      "priority": "High",
      "project_key": "PLATF",
      "project_name": "",
      "reporter_id": "712020:fa3b91f4-e9bc-4404-b648-be9028ffe186",
      "reporter_name": "Larissa Ribeiro",
      "resolution_date": null,
      "status": "Conclu\u00eddo.",
      "summary": "Desenvolver API de Produtos Marisa",
      "updated_date": "2025-06-23T14:09:46.376-0300"
    },
    {
      "assignee_id": "712020:52fd7163-ca12-4826-adf1-339410a2ae7f",
      "assignee_name": "Gabriel Gomes",
      "created_date": "2025-06-05T14:35:47.450-0300",
      "description": {
        "content": [
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Objetivo",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "Identificar e corrigir o erro no comportamento do app ao acessar links patrocinados vindos da Browser. S.O. Android e iOS",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "Situa\u00e7\u00e3o Atual",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Ao clicar em um an\u00fancio patrocinado (via link da Linx), o app est\u00e1 redirecionando para a home.",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "O comportamento esperado \u00e9 que o app redirecione para a lista de produtos correspondente (vitrine).",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Conforme evidenciado no v\u00eddeo fornecido.",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              }
            ],
            "type": "bulletList"
          },
          {
            "attrs": {
              "layout": "align-start",
              "width": 41.666666666666664
            },
            "content": [
              {
                "attrs": {
                  "alt": "MicrosoftTeams-video (1) 1.mp4",
                  "collection": "",
                  "height": 960,
                  "id": "884790c9-f33b-4f68-8e64-21b3c5c90a57",
                  "type": "file",
                  "width": 540
                },
                "type": "media"
              }
            ],
            "type": "mediaSingle"
          },
          {
            "attrs": {
              "level": 4
            },
            "content": [
              {
                "text": "Situa\u00e7\u00e3o Esperada:",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "heading"
          },
          {
            "content": [
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Ao clicar no an\u00fancio patrocinado, o app deve abrir a vitrine correta correspondente ao link da campanha.",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Garantir que qualquer link patrocinado com destino v\u00e1lido para vitrine funcione conforme o esperado.",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              }
            ],
            "type": "bulletList"
          }
        ],
        "type": "doc",
        "version": 1
      },
      "fix_version": "SUSTEN PROD_APP | 6.31.3",
      "id": "30144",
      "issue_type": "Bug",
      "jira_id": "30144",
      "jira_key": "PLATF-1579",
      "priority": "Medium",
      "project_key": "PLATF",
      "project_name": "",
      "reporter_id": "712020:fa3b91f4-e9bc-4404-b648-be9028ffe186",
      "reporter_name": "Larissa Ribeiro",
      "resolution_date": null,
      "status": "Conclu\u00eddo.",
      "summary": "[APP-PROD] Redirecionamento incorreto em an\u00fancios patrocinados da Browser",
      "updated_date": "2025-06-06T11:35:31.148-0300"
    },
    {
      "assignee_id": "5f523b398d89e300460717ff",
      "assignee_name": "Anderson Orione Aristides",
      "created_date": "2025-06-05T10:44:13.886-0300",
      "description": {
        "content": [
          {
            "content": [
              {
                "text": "Colocar novos logos a fim de entender por que, em raras ocasi\u00f5es (\u2248 2 pedidos/semana), o ",
                "type": "text"
              },
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "strong"
                  }
                ],
                "text": "c\u00f3digo de confirma\u00e7\u00e3o do Pix",
                "type": "text"
              },
              {
                "text": " que fica salvo no Pedido n\u00e3o chega ao respectivo registro de pagamento, impedindo o envio correto das informa\u00e7\u00f5es ao PED360.",
                "type": "text"
              },
              {
                "type": "hardBreak"
              },
              {
                "type": "hardBreak"
              },
              {
                "text": "Contexto:",
                "type": "text"
              },
              {
                "type": "hardBreak"
              },
              {
                "type": "hardBreak"
              },
              {
                "text": "1. O pedido \u00e9 finalizado com Pix e recebe o c\u00f3digo de confirma\u00e7\u00e3o.",
                "type": "text"
              },
              {
                "type": "hardBreak"
              },
              {
                "text": "2. Em alguns casos, esse c\u00f3digo n\u00e3o aparece no registro de pagamento que o Hybris usa para o \u201cupdate payments\u201d.",
                "type": "text"
              },
              {
                "type": "hardBreak"
              },
              {
                "text": "3. Precisamos descobrir em qual etapa o dado se perde.",
                "type": "text"
              },
              {
                "type": "hardBreak"
              },
              {
                "type": "hardBreak"
              },
              {
                "text": "Escopo\t",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Localizar as classes/etapas que copiam o c\u00f3digo do Pedido para o Registro de Pagamento.",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Adicionar mensagens de log (n\u00edvel INFO, habilit\u00e1veis em DEBUG via flag) imediatamente antes e depois dessa c\u00f3pia e no ponto que dispara o \u201cupdate payments\u201d.",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Logar: ID do pedido, ID da transa\u00e7\u00e3o, status do pagamento e presen\u00e7a/aus\u00eancia do c\u00f3digo de confirma\u00e7\u00e3o.",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Configura\u00e7\u00e3o de log deve ser ativ\u00e1vel em produ\u00e7\u00e3o sem rebuild, mas com detalhe completo em homologa\u00e7\u00e3o.",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "type": "hardBreak"
                      },
                      {
                        "type": "hardBreak"
                      },
                      {
                        "text": "Crit\u00e9rios de aceite\t",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  },
                  {
                    "attrs": {
                      "order": 1
                    },
                    "content": [
                      {
                        "content": [
                          {
                            "content": [
                              {
                                "text": "Em homologa\u00e7\u00e3o, processar um pedido Pix e ver nos logs o fluxo completo do c\u00f3digo de confirma\u00e7\u00e3o (presente \u2192 presente).",
                                "type": "text"
                              }
                            ],
                            "type": "paragraph"
                          }
                        ],
                        "type": "listItem"
                      },
                      {
                        "content": [
                          {
                            "content": [
                              {
                                "text": "Processar um dos casos que atualmente falham e ver onde o c\u00f3digo some (presente \u2192 ausente).",
                                "type": "text"
                              }
                            ],
                            "type": "paragraph"
                          }
                        ],
                        "type": "listItem"
                      },
                      {
                        "content": [
                          {
                            "content": [
                              {
                                "text": "Logs n\u00e3o geram overhead percept\u00edvel em produ\u00e7\u00e3o quando no modo INFO.",
                                "type": "text"
                              }
                            ],
                            "type": "paragraph"
                          }
                        ],
                        "type": "listItem"
                      }
                    ],
                    "type": "orderedList"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              }
            ],
            "type": "bulletList"
          }
        ],
        "type": "doc",
        "version": 1
      },
      "fix_version": "SUSTEN30",
      "id": "30143",
      "issue_type": "Bug",
      "jira_id": "30143",
      "jira_key": "PLATF-1578",
      "priority": "Medium",
      "project_key": "PLATF",
      "project_name": "",
      "reporter_id": "60da03207d016900700efacb",
      "reporter_name": "Andreson Ramos",
      "resolution_date": null,
      "status": "Conclu\u00eddo.",
      "summary": "Adicionar logging detalhado para investigar aus\u00eancia de NSU no PaymentTransaction",
      "updated_date": "2025-06-16T15:47:07.961-0300"
    },
    {
      "assignee_id": "5f523b398d89e300460717ff",
      "assignee_name": "Anderson Orione Aristides",
      "created_date": "2025-06-05T10:35:23.366-0300",
      "description": {
        "content": [
          {
            "attrs": {
              "level": 4
            },
            "type": "heading"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "O marisaCancelOrdersPixStatusCancelJobPerformable atualmente cancela pedidos PIX cujo:",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "content": [
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "marks": [
                          {
                            "type": "code"
                          }
                        ],
                        "text": "OrderStatus",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "text": " \u2208 {",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "marks": [
                          {
                            "type": "code"
                          }
                        ],
                        "text": "WAITING_TAKE_PAYMENT_PIX",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "text": ", ",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "marks": [
                          {
                            "type": "code"
                          }
                        ],
                        "text": "WAITING_PAYMENT_NOTIFICATION",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "text": "} ",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "marks": [
                          {
                            "type": "strong"
                          }
                        ],
                        "text": "e",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "marks": [
                          {
                            "type": "code"
                          }
                        ],
                        "text": "statusPix",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "text": " \u2208 {",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "marks": [
                          {
                            "type": "code"
                          }
                        ],
                        "text": "CANCELLED",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "text": ", ",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "marks": [
                          {
                            "type": "code"
                          }
                        ],
                        "text": "CANCELLING",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "text": ", ",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "marks": [
                          {
                            "type": "code"
                          }
                        ],
                        "text": "PUBLISHED",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "text": ", ",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "marks": [
                          {
                            "type": "code"
                          }
                        ],
                        "text": "FAILED",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "text": "}",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              }
            ],
            "type": "bulletList"
          },
          {
            "content": [
              {
                "text": "O status ",
                "type": "text"
              },
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "code"
                  }
                ],
                "text": "PUBLISHED",
                "type": "text"
              },
              {
                "text": " representa a fase em que o QR Code foi gerado, mas o pagamento ainda pode evoluir para ",
                "type": "text"
              },
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "code"
                  }
                ],
                "text": "COLLECTED",
                "type": "text"
              },
              {
                "text": " (confirmado). Manter ",
                "type": "text"
              },
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "code"
                  }
                ],
                "text": "PUBLISHED",
                "type": "text"
              },
              {
                "text": " no filtro causa cancelamentos prematuros \u2014 vide incidente em 04/06, onde o job rodou \u00e0s 02:14 e o webhook ",
                "type": "text"
              },
              {
                "marks": [
                  {
                    "type": "code"
                  }
                ],
                "text": "COLLECTED",
                "type": "text"
              },
              {
                "text": " chegou \u00e0s 02:19.",
                "type": "text"
              },
              {
                "type": "hardBreak"
              },
              {
                "type": "hardBreak"
              },
              {
                "text": "2988991886",
                "type": "text"
              },
              {
                "type": "hardBreak"
              }
            ],
            "type": "paragraph"
          },
          {
            "attrs": {
              "layout": "align-start"
            },
            "content": [
              {
                "attrs": {
                  "alt": "image-20250605-133628.png",
                  "collection": "",
                  "height": 584,
                  "id": "804252b0-fa5a-4b1a-9f9a-ea508c88854a",
                  "type": "file",
                  "width": 2523
                },
                "type": "media"
              }
            ],
            "type": "mediaSingle"
          },
          {
            "type": "rule"
          },
          {
            "attrs": {
              "level": 4
            },
            "content": [
              {
                "text": "Impacto",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "heading"
          },
          {
            "content": [
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Pedidos v\u00e1lidos s\u00e3o cancelados alguns minutos antes do pagamento ser confirmado.",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Gera retrabalho manual e experi\u00eancia ruim para o cliente.",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              }
            ],
            "type": "bulletList"
          },
          {
            "type": "rule"
          },
          {
            "attrs": {
              "level": 4
            },
            "content": [
              {
                "text": "Requisitos / Crit\u00e9rios de aceite",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "heading"
          },
          {
            "attrs": {
              "order": 1
            },
            "content": [
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "marks": [
                          {
                            "type": "strong"
                          }
                        ],
                        "text": "C\u00f3digo",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  },
                  {
                    "content": [
                      {
                        "content": [
                          {
                            "content": [
                              {
                                "text": "Remover ",
                                "type": "text"
                              },
                              {
                                "marks": [
                                  {
                                    "type": "code"
                                  }
                                ],
                                "text": "PixPaymentStatusEnum.PUBLISHED",
                                "type": "text"
                              },
                              {
                                "text": " da lista enviada no ",
                                "type": "text"
                              },
                              {
                                "marks": [
                                  {
                                    "type": "code"
                                  }
                                ],
                                "text": "queryParams.put(\"statusPix\", \u2026)",
                                "type": "text"
                              },
                              {
                                "text": " dentro do reprocessOrderWithPaymentPixPerformable.",
                                "type": "text"
                              }
                            ],
                            "type": "paragraph"
                          }
                        ],
                        "type": "listItem"
                      }
                    ],
                    "type": "bulletList"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "marks": [
                          {
                            "type": "strong"
                          }
                        ],
                        "text": "Testes",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  },
                  {
                    "content": [
                      {
                        "content": [
                          {
                            "content": [
                              {
                                "text": "Unit e/ou integration test assegurando que pedidos com ",
                                "type": "text"
                              },
                              {
                                "marks": [
                                  {
                                    "type": "code"
                                  }
                                ],
                                "text": "statusPix = PUBLISHED",
                                "type": "text"
                              },
                              {
                                "text": " ",
                                "type": "text"
                              },
                              {
                                "marks": [
                                  {
                                    "type": "strong"
                                  }
                                ],
                                "text": "n\u00e3o",
                                "type": "text"
                              },
                              {
                                "text": " s\u00e3o retornados pela query.",
                                "type": "text"
                              },
                              {
                                "type": "hardBreak"
                              }
                            ],
                            "type": "paragraph"
                          },
                          {
                            "attrs": {
                              "language": "sql"
                            },
                            "content": [
                              {
                                "text": "SELECT {o.code}\n\t\t\tFROM {Order AS o \n\t\t\tJOIN PixPaymentMode AS pm ON {pm.PK} = {o.PAYMENTMODE}\n\t\t\tJOIN PixPaymentInfo AS pi ON {pi.PK} = {o.PAYMENTINFO}}\n\t\t\tWHERE {pm.TYPE} = '8796324954203' \n\t\t\tAND {o.PIXLASTSTATUS} IN ('8796325511259','8796325478491','8796593946715','8796594012251') \n\t\t\tAND {o.STATUS} IN ('8796427681883','8796095316059')",
                                "type": "text"
                              }
                            ],
                            "type": "codeBlock"
                          }
                        ],
                        "type": "listItem"
                      },
                      {
                        "content": [
                          {
                            "content": [
                              {
                                "text": "Teste positivo: pedidos com ",
                                "type": "text"
                              },
                              {
                                "marks": [
                                  {
                                    "type": "code"
                                  }
                                ],
                                "text": "CANCELLED",
                                "type": "text"
                              },
                              {
                                "text": ", ",
                                "type": "text"
                              },
                              {
                                "marks": [
                                  {
                                    "type": "code"
                                  }
                                ],
                                "text": "CANCELLING",
                                "type": "text"
                              },
                              {
                                "text": " ou ",
                                "type": "text"
                              },
                              {
                                "marks": [
                                  {
                                    "type": "code"
                                  }
                                ],
                                "text": "FAILED",
                                "type": "text"
                              },
                              {
                                "text": " continuam eleg\u00edveis.",
                                "type": "text"
                              },
                              {
                                "type": "hardBreak"
                              }
                            ],
                            "type": "paragraph"
                          }
                        ],
                        "type": "listItem"
                      }
                    ],
                    "type": "bulletList"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "marks": [
                          {
                            "type": "strong"
                          }
                        ],
                        "text": "Deploy & rollback",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  },
                  {
                    "content": [
                      {
                        "content": [
                          {
                            "content": [
                              {
                                "text": "Feature flag ",
                                "type": "text"
                              },
                              {
                                "marks": [
                                  {
                                    "type": "strong"
                                  }
                                ],
                                "text": "n\u00e3o necess\u00e1ria",
                                "type": "text"
                              },
                              {
                                "text": " (mudan\u00e7a simples e idempotente).",
                                "type": "text"
                              }
                            ],
                            "type": "paragraph"
                          }
                        ],
                        "type": "listItem"
                      },
                      {
                        "content": [
                          {
                            "content": [
                              {
                                "text": "Garantir que o smoke test p\u00f3s-deploy envolva a execu\u00e7\u00e3o manual do job em ambiente de QA com dados de teste.",
                                "type": "text"
                              },
                              {
                                "type": "hardBreak"
                              }
                            ],
                            "type": "paragraph"
                          }
                        ],
                        "type": "listItem"
                      }
                    ],
                    "type": "bulletList"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              }
            ],
            "type": "orderedList"
          },
          {
            "type": "rule"
          },
          {
            "attrs": {
              "level": 4
            },
            "content": [
              {
                "text": "Passos para reproduzir (QA)",
                "type": "text"
              }
            ],
            "type": "heading"
          },
          {
            "attrs": {
              "order": 1
            },
            "content": [
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Criar pedido PIX -> statusPix = ",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "marks": [
                          {
                            "type": "strong"
                          }
                        ],
                        "text": "PUBLISHED",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "text": ", OrderStatus = ",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "marks": [
                          {
                            "type": "code"
                          }
                        ],
                        "text": "WAITING_PAYMENT_NOTIFICATION",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "text": ".",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "text": "Executar marisaCancelOrdersPixStatusCancelJobPerformable em ambiente de teste ",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "marks": [
                          {
                            "type": "strong"
                          }
                        ],
                        "text": "antes",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "text": " de simular webhook ",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "marks": [
                          {
                            "type": "code"
                          }
                        ],
                        "text": "COLLECTED",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "text": ".",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              },
              {
                "content": [
                  {
                    "content": [
                      {
                        "marks": [
                          {
                            "type": "strong"
                          }
                        ],
                        "text": "Com fix aplicado:",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "text": " pedido ",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "marks": [
                          {
                            "type": "strong"
                          }
                        ],
                        "text": "n\u00e3o",
                        "type": "text"
                      },
                      {
                        "text": " deve ser cancelado.",
                        "type": "text"
                      }
                    ],
                    "type": "paragraph"
                  }
                ],
                "type": "listItem"
              }
            ],
            "type": "orderedList"
          }
        ],
        "type": "doc",
        "version": 1
      },
      "fix_version": "SUSTEN30",
      "id": "30142",
      "issue_type": "Bug",
      "jira_id": "30142",
      "jira_key": "PLATF-1577",
      "priority": "High",
      "project_key": "PLATF",
      "project_name": "",
      "reporter_id": "60da03207d016900700efacb",
      "reporter_name": "Andreson Ramos",
      "resolution_date": null,
      "status": "Conclu\u00eddo.",
      "summary": "Remover o status PUBLISHED do filtro statusPix usado pelo PixCancelJob",
      "updated_date": "2025-06-16T15:47:39.071-0300"
    }
  ],
  "pages": 32,
  "per_page": 50,
  "total": 1595
}